歐美主流樂壇集中討論區57

The Most Popular Comment

——————————————————
熱烈恭賀Mimi 19 #1s

——————————————————

——————————————————
樂壇四大女騙子請你地快啲出歌

會員az26請你唔好走數Hey Hey Hey Remix在哪

——————————————————
排行榜相關:

Billboard Hot 100 (songs) / Billboard 200 (album):

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:

OR

Rolling Stone Chart:
(包括Top 100 songs, Top 200 album, Artist 500, Trending 25 & Breakthrough 25)

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice:(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

I WANT YOUR STUPID LOVE love

Billboard Hot 100: #20(+2) Adore You, Harry Styles [11 weeks]. *new peak*

"Adore You" becomes Harry Styles’ third top 20 hit on the Hot 100 following "Sign of the Times" and "Lights Up".

'Fine Line' is Harry Styles' first album to produce multiple top 20 hits on the Hot 100.

Dan + Shay and Justin Bieber's "10,000 Hours" spends a 20th week at #1 on the Hot Country Songs chart. It’s the ninth song in history to reach this milestone.

Top 10 best selling digital singles this week (US)
1. No Time to Die
2. Dance Monkey
3. Blinding Lights
4. everything i wanted
5. Life Is Good
6. Circles
7. The Box
8. Intentions
9. Don't Start Now
10. Memories

Billboard Hot 100: #14(+3) Heartless, The Weeknd [13 weeks]. *peak: #1*

Billboard Hot 100: #21(-8) Lose You To Love Me, Selena Gomez [18 weeks]. *peak: #1*

Billboard Hot 100: #22(-2) Good As Hell, Lizzo [26 weeks]. *peak: #3 for 2 weeks*

Billboard Hot 100: #29(+2) You should be sad, Halsey [6 weeks]. *peak: #26*

Billboard Hot 100: #30(-1) bad guy, Billie Eilish [47 weeks]. *peak: #1*

Billboard Hot 100: #33(-1) What A Man Gotta Do, Jonas Brothers [5 weeks]. *peak: #16*
Billboard Hot 100: #41(-4) Sucker, Jonas Brothers [46 weeks]. *peak: #1*

Kesha's 2010 song "Cannibal" up 58.3% in US streams last week (1.45M via BA). The track is currently viral on TikTok.

25 years ago today, Madonna's "Take a Bow" reached #1 on the Hot 100. It remains her longest running #1 single (7 weeks).

Kendrick Lamar's "HUMBLE." has now earned over 1 billion on-demand audio streams in the US.

It’s one of less than ten songs in history to reach this milestone.

Today in 2017, Lady Gaga's "Million Reasons" reached its peak of #4 on the Hot 100.

It went #1 on the sales chart and tied the record for highest re-entry in Hot 100 chart history.

"XO" and "Halo" re-enter the top 100 on US iTunes following Beyoncé's performance at Kobe & Gigi Bryant’s memorial.

Today in 2012, Madonna, Nicki Minaj and M.I.A.'s "Give Me All Your Luvin'" reached its peak of #10 on the Hot 100.

It became Madonna's 38th top 10 hit, extending her record as the artist with most top 10s in history.

Lady Gaga and Bradley Cooper's "Shallow" has now surpassed 800 million views on YouTube.

The Weeknd's "Blinding Lights" has now surpassed 400 million streams on Spotify.

Selena Gomez - Rare (Live From The Village Studio)

Pete Davidson calls Ariana Grande the ‘queen of shade’ & says she got her ‘fair run’ from the publicized breakup.

“She’s the queen of shade. That’s her job. She has music to it, I get it. I hope people feel the same way about my jokes. She got her fair run and fair stab at it.”

OBSESSED

The CEO of RCA Records confirms that the music video for Doja Cat’s “Say So” music video will released within the next two weeks.

lm

LG6 is coming soon.

Coldplay - Champion Of The World (Official Video)

We-

Higher higher

omg yes it’s finally coming 😭😭

told ya.

Lady Gaga’s “Stupid Love” will be released alongside its music video on Friday.

“Stupid Love” is the first single from Lady Gaga’s new album ‘Chromatica,’ out in April.

射左

Dua lipa又係April

Worldwide Trends
1 #StupidLove

it will be a hit single

Finally!!

用番呢首真係flop硬...
一早over exposed

希望LG6有首born this way/the edge of glory我就滿足

出呢首會睇到佢經歷完Joanne 同 ASIB之後吸到幾多新fans

仲有Tik Tok
喂啊我上面都冇話燈Gaga
y'all better give me some sympathy

Taylor Swift // The Man MV // 27 Feb

Walmart Version Of Roar and Applause...

真？

咩嚟呀星期四出

真過珍珠

Rita Ora
Hot Right Now came out 8 YEARS ago today!!! This song was such a big deal for me and I’m so grateful to all of you who have been supporting me ever since... who’s ready for some new music??!

傻撚咗會唔會有驚喜remix 冇remix覺得佢鬥唔上去

LG6會唔會5月出到

Justin Bieber's 'Changes' has now surpassed 500 million streams on Spotify (album).

Beyoncé's 'Lemonade' has now surpassed 400 million streams on Spotify.

Kelly Clarkson's "Because of You" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

Lady Gaga’s "Stupid Love" will officially impact US pop radio next week.

上次GAGA同KATY撞期出新曲，勁多火花

US music industry 2019 revenue breakdown:
79% streaming
10% physical
8% digital downloads
2% synch

Beyoncé's '4' has now surpassed 1.5 billion streams on Spotify.

BTS’s 'MAP OF THE SOUL: 7' now aiming for #1 with biggest US album debut of the year with 300-350K units, passing Eminem.

US chart preview (via @HITSDD:
#1 @BTS_twt 300-350K
#2 @GGYOUNGBOY 90-100K
#3 @RoddyRicch 60-65K
#4 @justinbieber 60-65K
#5 @OzzyOsbourne 55-60K
#6 @ArtistHBTL 55-60K
#7 @PostMalone 50-55K
#8 @billieeilish 35-40K
#9 @POPSMOKE10 35-40K
#10 @trippieredd 30-35K

9 years ago today, Lady Gaga's "Born This Way" debuted at #1 on the Hot 100.

It became the first #1 song in history to feature the words "gay, lesbian, bi, transgender" in its lyrics and the chart's 1000th #1 single overall.

Shakira's 'El Dorado' has now surpassed 2 billion streams on Spotify.

shallow lady @ ellen show tmr

Ally Brooke reportedly has a new single coming out this week.

Finneas apologizes following backlash for a controversial piece of advice he gave to young creatives:

“Deleted that tweet because it became clear to me that it came from a place of privilege and arrogance on my part. I’m sorry to anyone I disappointed or offended.”

出咁多隻都無一隻hit

Kelly Clarkson will return once again to host the 2020 Billboard Music Awards on Wednesday, April 29 at 8 p.m. ET/PT.

This will mark Clarkson’s third time in a row hosting the BBMAs.

Yeah, you got that yummy, yum
That yummy, yum
That yummy, yummy

Low key low key hit

omg

Mabel - Boyfriend (Official Video)

Viral Singer Charlotte Awbery Sings Lady Gaga's 'Shallow' on 'Ellen' (Video)

ally who??? queen charlotte we stan

明天 The Man

HARRYWEEN

The Man Music Video which is directed by Taylor Swift will be arriving tomorrow at 7 A.M. EST

Taylor Swift is going to be chatting / answering fans' questions / mansplaining the video on YouTube starting an hour before at 6 A.M. EST

Viral Singer Charlotte Awbery Sings Lady Gaga’s ‘Shallow’ on The Ellen Show

A star is born

Bhad Bhabie threatens to murder Skai Jackson during a recent Instagram Live session.

"I don’t like that sh—! You don’t even know if I’m talking to dude or not. You just seen on us The Shade Room so now you wanna go run and like his pictures. B— I’ll k— you!”

Nick Jonas revealed on NBC's Today that a new Jonas Brothers album is on the way:

"We have been back in the studio with Ryan Tedder, working hard on the new record, which is going to be announced in the next couple weeks, title, track list, all that.”

1 year ago, Ariana Grande’s "break up with your girlfriend, i’m bored" debuted at #1 in the UK.

Dethroning "7 rings", Ariana became the first female artist in history to replace herself at #1.

Drake's "God's Plan" has now earned over 2 billion all-format streams in the US. It’s one of the most streamed tracks in history.

Max Martin turns 49 today. The writer/producer has co-written 22 Hot 100 #1 hits including:

...Baby One More Time
It's Gonna Be Me
I Kissed a Girl
Teenage Dream
Dark Horse
3
So What
One More Night
Shake It Off
Blank Space
Bad Blood
Can't Feel My Face
Can't Stop the Feeling!

Legend. Stream Stupid Love this Friday

BBMAs announce Garth Brooks as their 2020 Icon Award recipient. He will also perform LIVE April 29 on NBC.

Justin Bieber - Changes (Nature Visual)

Selena Gomez & Alexander 23 // Rare REMIX // Friday

Lizzo - Cuz I Love You / Truth Hurts / Good As Hell / Juice [Live at the BRITs 2020]

SZA, Justin Timberlake - The Other Side

一般駐唱水平 唔會爆啦
佢改得唔多但都幾劣

普通
is all i can say

Kelly Clarkson covers Havana | Kellyoke

Havana嘅歌詞襯唔起Kelly把聲

啱啱喺 IG explore 見到 Shawn Mendes 有條比較新嘅片
唔知係錯覺定點，佢個下爬真係愈嚟愈長咁

Btw, 我係 hater

香港啲男人就話冇得剪頭髮姐
做咩呢排啲歐美男歌手都唔剪

Shawn Mendes 就真係一隻碟比一隻碟長
過多幾年應該會變成咁：

Lady Gaga's "Stupid Love" will impact US radio on March 3.

This song belongs in a Zara fitting room

SERVE OF THE CENTURY

Shallow好難唱
好多時唱個chorus會唱到flat曬
加埋佢第一次喺電視表演
佢緊張唱得唔好係好正常
只要佢肯接受多啲訓練
佢有機會可以爆

我以為係tame impala嚟

Rita Ora
How to be Lonely
March 6

stream Stupid Deep by my husband yall while waiting for Stupid Love to descend

Oh my fucking god she’s serving visuallllssssss

Taylor Swift - The Man (Official Video)

8pm

Best selling albums of 2020 so far (US total activity)
#1 Please Excuse Me For Being Antisocial
#2 Music to Be Murdered By
#3 MANIC
#4 Hollywood's Bleeding
#5 Changes
#6 WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?
#7 Circles
#8 KIRK
#9 Fine Line
#10 Rare

Camila 係咪已經flop咗榜都唔上

CLS ending

一睇就知喎

個樣點睇得出係

個樣咁feminine

😂😂😂 對眼一睇就係Taylor

認唔到

我都認唔到

認唔出第一次睇個陣係到等taylor幾時出現

我以為得我一個認唔到
仲要最後有正面對比個到 我都認唔到係同一個人

變咗男人幾靚仔

The man個youtube點擊卡住咗

太多人睇就會卡住喺四十幾萬

Say the word, on my way
Yeah babe, yeah babe, yeah babe
Any night, any day

Doja Cat - Say So

The Weeknd's "Blinding Lights" returns to #1 on the daily global Spotify chart with over 6 million streams (Feb. 25).

With "After Hours" rising to #8, The Weeknd is the only artist with two songs in the global top 10.

US Certifications (RIAA): Halsey, MANIC Platinum.

Halsey’s 'MANIC' is the first album released in 2020 to be certified RIAA Platinum.

'MANIC' is Halsey's third consecutive Platinum album in the US following 'BADLANDS' & 'hopeless fountain kingdom'.

US certifications (RIAA): Trey Songz Feat. Nicki Minaj, Touchin Lovin Platinum.

SZA and Justin Timberlake’s "The Other Side" has reached #1 on US iTunes.

Today in 2016, Twenty One Pilots' "Stressed Out" reached its peak of #2 on the Hot 100.

Taylor Swift's "The Man" is now the #1 trending music video on YouTube US.

個mv唔似巧合 有meaning得幾明顯

Lady Gaga - Stupid Love (Teaser 2)

好明顯喎 一睇就知係佢
同埋首歌講到咁白 一定係佢做男人啦

今日就係啦

Lady Gaga is the first and only artist in history to reach #1 on the Pop Songs airplay chart with each of their first six singles:

Just Dance
Poker Face
LoveGame
Paparazzi
Bad Romance
Telephone

Kendrick Lamar's "HUMBLE." has now surpassed 700 million views on YouTube.

Top trending music related videos on YouTube US (due to 2:57am ; Feb 28)
#1 The Man
#2 Black Swan Comeback Stage M Countdown
#3 ON
#4 MEET ME IN THE LOBBY
#5 Country Girls
#6 Stupid Love Teaser
#7 The Other Side
#8 Say So (Live on Fallon)
#9 Shallow (Charlotte Awbery Live on Ellen)
#10 Shimmy

Twenty One Pilots' "Heathens" has now surpassed 1.4 billion views on YouTube.

Top songs by female artists on global Apple Music:
#1 Don’t Start Now
#2 everything i wanted
#3 No Time to Die
#4 bad guy
#5 Moral of the Story
#6 You should be sad
#7 Tusa
#8 My Oh My
#9 Physical
#10 P*SSY Fairy (OTW)
#11 Say So
#12 YIKES
#13 Lose You to Love Me

US Certifications RIAA): Cardi B Feat. Chance The Rapper, Best Life Platinum.

US Certifications (RIAA): Harry Styles, Fine Line Platinum.

'Fine Line' is Harry Styles’ second consecutive Platinum album in the US following 'Harry Styles'.

Over ten tracks from Cardi B's 'Invasion of Privacy' have now been certified Platinum or higher in the US.

"Money Bag" and "Bickenhead" are the only tracks on the album that have yet to reach the milestone.

US Certifications (RIAA): Ava Max, So Am I Gold.

5 years ago today, Rihanna, Kanye West and Paul McCartney's "FourFiveSeconds" reached its peak of #4 on the Hot 100.

It marked Rihanna's 26th and Kanye's milestone 15th top 10 & Paul McCartney’s first & only top 10 this century.

Eminem and Rihanna's "Love the Way You Lie" has now surpassed 600 million streams on Spotify.

Lana Del Rey has now surpassed 7 billion total streams on Spotify.

Today in 1998, Celine Dion's "My Heart Will Go On" debuted at #1 on the Hot 100.

The main theme from the blockbuster film 'Titanic', it remains one of the best selling singles of all-time worldwide.

Justin Bieber and J Balvin will release a new song together titled “La Bomba” soon! They were seen shooting the music video together today in Miami.

Harry Styles' 'Harry Styles' has now surpassed 1.5 billion streams on Spotify.

1 year ago, Ariana Grande's "7 rings" returned to #1 on the UK single charts after "break up with your girlfriend i'm bored" replaced it. She became the first act in chart history to replace herself at #1 for two consecutive weeks.

who's doing it like her

Maluma for Calvin Klein.

<BREAKING NEWS>

LADY GAGA CANCELLED EARTH

Gaga ranger destroyed Earth

Lady Gaga - Stupid Love

Lady Gaga - Stupid Love (Official Music Video)

新曲Stupid Love似行返BTW/Artpop風格，個曲屬於慢熱，可能要聽多幾次先鍾意

上個月聽左十次中毒到依家

11 years ago today, Taylor Swift's 'Fearless' returned to the top of the Billboard 200 for its final run at #1.

It was the biggest Billboard 200 album of 2009 and is certified Diamond.

我第一次聽，曲好慢熱

Lady Gaga has released five Billboard 200 #1 albums in the past 10 years, the most by any female artist in that period (tie with Taylor Swift).

Shot on iPhone 11 Pro — Lady Gaga — Apple

iTunes US
8. Stupid Love (NEW)

higher HIGHER

iTunes US
1. Stupid Love (+7)

Top selling Lady Gaga singles this week in the US (by units; via BA):
#1 Shallow
#2 Always Remember Us This Way
#3 Poker Face
#4 Million Reasons
#5 Bad Romance
#6 Just Dance
#7 I’ll Never Love Again
#8 Paparazzi
#9 Born This Way
#10 Telephone

Lady Gaga's "Stupid Love" has reached #1 on US iTunes.

Justin Bieber, Maluma, Lil Nas X, Kendall Jenner, Sza and more. DEAL WITH IT. | CALVIN KLEIN

Lady Gaga on finally working with megahit producer Max Martin on Stupid Love and LG6:

“He is an amazing producer...I’ve always gone ‘I write my own music, I produce myself, I don’t need to need to work with Max’...I decided I need to stop being an a**hole - meet him at least!”

Halsey - You should be sad (Stripped – Live From Nashville)

Grimes - Idoru (Slightly Longer Version)

Doja Cat: Say So

Halsey Experiences the Jersey Devil While Eating Spicy Wings | Hot Ones

Matty Healy addresses the delay of 'Notes On A Conditional Form’ album:

“I’m never gonna put out a record I’m not happy with - even if you’d ‘like’ it to come out earlier.”

Ava Max teases new music arriving Thursday, March 12th with “Sweet But Psycho” producer Cirkut.

有冇人覺得額頭個圓好似Pokemon精靈球

Harry Styles - Watermelon Sugar, Adore You, Kiwi, Lights Up LIVE

The most nostalgic Jonas Brothers interview since the reunion

主持拎咗幾首佢哋無唱過live嘅歌出嚟做lyrics challenge
And Joe randomly reads "Watermelon Sugar high"

Harry Styles - Falling (Official Video)

仆街 1分20秒左右就咁睇有啲似劉青雲

死啦佢咁靚仔都好似有啲禿頭

好似英國人都比較禿

Mar 13

the box mv released

Lady Gaga's "Stupid Love" is now the #1 trending video on YouTube US.

Madonna's "Hung Up" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Doja Cat's "Say So" reaches a new peak of #8 on the US Spotify chart (982,218 streams). It’s her first song to ever reach the top 10.

Harry Styles' 'Fine Line' has now surpassed 1 billion streams on Spotify (album).

US Certifications (RIAA): Halsey, Graveyard Platinum.

US Certifications (RIAA): Halsey, Now Or Never 3x Platinum.

Shawn Mendes and Camila Cabello's "Señorita" is now certified 2x Platinum in the UK.

UK Chart:
1. Blinding Lights (+1)
2. No Time To Die (-1)
3. The Box (=)
4. Roses (+3)
5. Don't Start Now (=)
6. Someone You Loved (=)
7. Life Is Good (+1)
8. Lonely (+6)
9. Intentions (+1)
10. Adore You (+3)

11. everything i wanted (-2)
12. Godzilla (-1)
13. You should be sad (+2)
14. Physical (+2)
15. bad guy (+2)
16. My Oh My (+3)
17. Yummy (-5)
18. Before You Go (-14)
19. Say So (+2)
20. After Hours (NEW)
25. To Die For (-5)
29. Falling (+12)
35. Lose You To Love Me (-8)
41. Forever (-12)
43. Birthday (-3)
46. Memories (-4)
58. Rare (-10)
69. The Birthday Party (NEW)
89. Feel Me (NEW)
98. Watermelon Sugar (RE)

US chart update (FINAL; via HDD):
#1 BTS 411K
#2 YoungBoy Never Broke Again 98K
#3 Justin Bieber 69K
#4 Roddy Ricch 65K
#5 Ozzy Osbourne 64K
#6 A Boogie Wit Da Hoodie 57K
#7 Post Malone 46K
#8 Pop Smoke 43K
#9 Trippie Redd 41K
#10 Billi Eilish 36K

BTS's 'MAP OF THE SOUL: 7' debuts at #1 in the US with career best 411K units.
Biggest sales debut of 2020 (via HDD).

BTS's 'Map of the Soul: 7’ is now the #1 best selling album of 2020 in US pure sales (340K).

Best selling albums of 2020 so far (US total activity)
#1 Please Excuse Me For Being Antisocial
#2 Music to Be Murdered By
#3 MANIC
#4 Hollywood's Bleeding
#5 MAP OF THE SOUL: 7
#6 Changes
#7 WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?
#8 Circles
#9 KIRK
#10 Fine Line

Lana Del Rey's album version of "Summertime Sadness" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

Including remixes, the song has earned nearly 700 million streams.

Roddy Ricch's "The Box" has now surpassed 400 million streams on Spotify.

Roddy Ricch - The Box [Official Music Video]

One Direction's "History" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

Doja Cat is the highest charting female artist on US Spotify (#8 with "Say So").

Lil Baby currently occupies the entire top 10 on the US Apple Music singles chart.

Roddy Ricch's "The Box" is not present in the top 10 on US Apple Music for the first time in 2020.

US Pop radio callouts - Top songs by net positive audience reaction:
#1 Blinding Lights
#2 Don’t Start Now
#3 Circles
#4 My Oh My
#5 Heartless

@justinbieber

Here we go. As promised teamed up with my friend and choreographer @nickdemoura to make a visual album to #Changes. #ChangesTheMovement starts next week every Monday and Wednesday noon est on my YouTube every week. Thank you to the entire dance community.

Justin Bieber and Quavo's "Intentions" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Nicki Minaj kills her freestyle rap on the premiere of Drag Race.

“Nobody wants to be my friend. They’re scared I’m gonna pop off about something. I’m drama by association. I put myself out there with my peers; I don’t know if people really ever wanted to do the same with me. So I stopped wasting my energy.”

—Halsey to The Guardian

Billie Eilish's “WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?” surpasses Xxxtentacion’s "?” and is now the 10th most streamed album on Spotify with over 4.9 BILLION streams.

Harry Styles receiving a Platinum plaque for his album ‘Fine Line.’

Dua Lipa Stars in Her Own Sitcom | Vogue

Bad Bunny on questions about his sexuality:

“It does not define me—At the end of the day, I don’t know if in 20 years I will like a man. One never knows in life. But at the moment I am heterosexual & I like women"

@NiallOfficial

US and Asia, I’m working on more dates for you guys . Hold tight and I’ll let ya know what’s happening soon !

Ariana Grande shares her love for Normani with Rolling Stone
: "I know her to have a heart of gold. She is such a gracious person, and I love seeing people win when they deserve to — both inside and out."

#4 #5? they better be deaf or i will hunt them all down

I want your stupid love love
Ah ah oh ~ WOO

BEAUTIFUL GOWNS

Lady Gaga’s "Stupid Love" is currently the highest charting song by a female artist on US Apple Music (sitting at #54 ; +484).

Lady Gaga's "Poker Face" has now surpassed 700 million views on YouTube.

Beyoncé's "Irreplaceable" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

LENKA

Taylor Swift's "The Man" has re-entered the top 20 on US iTunes.

Biggest single week 'leaps' in Hot 100 history:
+98 ME!
+96 My Life Would Suck Without You
+95 Womanizer
+91 Beautiful Liar
+90 Girls Like You
+88 Make Me Proud
+88 Smack That
+85 Cowboy Casanova
+85 Jai Ho! (You Are My Destiny)
+83 Roar

感覺Tay Tay已經開始沉沉地了

Billie Eilish’s "everything i wanted" is now eligible for 2× Platinum in the US.

Lover呢隻碟係沉左

廁所讀物回歸 - 1/3/2020 - Taylor Lizzo Carly & More

Taylor Swift - Lover

她的創作力一直都沒有走下坡，更沒有所謂的「樽頸位」，她只不過把那個spotlight調校一下，把焦點放在那個被她用力猙破的「蛹」（詳見Repuation Review）以及這個看起來不太高興的世界，她的確比兩年前更銳利了，政治隱喻的第7首，以自身視角出發的女性主義大作（第4首），又或者對社會直接bitchin about 的第14首，處處都婊氣滿滿，又或者聽起來終於像一個30歲的成功女性，但即使如此你從裡面每一首的作品中都提取到她渴望讓大家知道的觀點：她在兩年前的與別不同。關於愛，關於浪漫，關於成熟，關於面對，所以名字沒有改錯，這的確是她對「愛的真締」的詩集，所以我明白她為何選了一首如此兒童向的首單（即使現在聽起來有著魔城質感）因為若要愛人，必先愛己，不難明吧？
但裡面是標準Taylor Swift Pop 嗎？又不是，不論唱法，配器/效果都她職業生涯至今最複離不同，你可以視作一次對過往作品的升級版，第13首就是So it goes/Dress的更Classy版，爵士採樣intro加上人聲採樣的營造，第二首人聲加工以及鼓，第五首Janet上身的副歌，被大家詬病的17首中對Safe and sound 詩意再臨，這不單是Taylor Swift 最pop的專輯，亦是她嘗試最多的作品，不過當然，裡面聽起來最令人念念不忘的，還是那首「關於愛人」的抒情，taylor swift唱起愛情balled還是那麼touch到你的心扉，Right？ - A- （Pick： Lover，Cruel Summer，Miss America⋯⋯）

文：AZ巴

And More:

建議下次可以打返歌名，成日第幾首第幾首下下check返有啲麻煩

等咗咁耐

Musical Autopsy: Nicki Minaj - Yikes

Reputation都沉左本身諗住佢可以靠依隻碟強勢回歸，睇黎開始步Katy後塵

對佢以前嘅成績嚟講係沉啫，Lover依隻碟仲係繼reputation之後最好賣嘅實體碟，喺streaming市場當道情況下首週都賣到70-80幾萬張，如果唔係otr，兩首歌都可以鏟上billboard#1

歌手係咪仲有沉嘅一日Red, 1989又真係太高峰；等睇過多幾年輪到Ariana,Billie比人話沉

Season 12 Premiere Lip Sync | “Starships” | RuPaul’s Drag Race

監警會報告無咗影 推爆上熱門

me when nobody's home

Reputation都叫沉你係咪坐咗幾年監？

咁都唔叫沉左
前幾隻碟不斷創高峰
Reputation明顯係沉左落黎wo

Beyoncé - XO & Halo (Kobe Bryant Tribute) [Live @Kobe & Gianna Bryant Memorial Service]

stop posting her or im reporting

唔沉啦 雖然single冇後勁 但碟+Tour都好收得

Drake - When To Say When & Chicago Freestyle

Lady Gaga's "Stupid Love" is the highest charting single by a female artist on US Spotify in 2020 (#2; tie with No Time To Die).

Iggy Azalea and Tyga's "Kream" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

the national anthem

Selena Gomez's "Rare" has now surpassed 100 million streams on Spotify (song).

US Certifications (RIAA): Bazzi (Feat. Camila Cabello), Beautiful / Remix 3x Platinum.

Beyoncé's "Naughty Girl" has now surpassed 100 million views on YouTube.

Karol G and Nicki Minaj's "Tusa" has now surpassed 600 million views on YouTube.

Camila Cabello and Young Thug's "Havana" has now surpassed 1.4 billion streams on Spotify. It's the first song by a lead female act to reach this milestone.

Billie Eilish's "everything I wanted" has now surpassed 400 million streams on Spotify.

Bad Bunny was the #1 most streamed artist overall on global Spotify on February 29 with over 78 million listens.

He earned the biggest single day streams for any artist in 2020.

肥到咩事

係咪要翻翻debut era嘅身型
"Oh won't you stayyyyyy with me"

說好的舞曲呢

過之而無不及

queen supporting queen we love to see it

UK mid week: Lady Gaga’s "Stupid Love" is battling The Weeknd’s "Blinding Lights" for #1 single.

Biggest first day 2020 album debuts on global Spotify
#1 YHLQMDLG 61.3M
#2 Music To Be Murdered By 50.5M
#3 Changes 40.4M
#4 MAP OF THE SOUL: 7 33.8M
#5 Circles 29M
#6 Rare 25.3M
#7 My Turn 19.9M
#8 MANIC 17.3M

Madonna's "Like A Prayer" has now surpassed 100 million views on YouTube.

BTS is the fastest group to generate four #1 albums in the US since The Beatles (1966-1968).

BTS's 'MAP OF THE SOUL: 7’ earns the biggest first week sales for an album by any artist on the Billboard 200 this year (422K sales ; 347K pure).

BB200:
1. BTS
2. YoungBoy Never Broke Again
3. Ozzy Osbourne
4. Justin Bieber
5. Roddy Ricch
6. A Boogie Wit Da Hoodie
7. Post Malone
8. Pop Smoke
9. Tripper Redd
10. Billie Eilish

Biggest first day album debuts in global Spotify history (est.):
1. Scorpion 132M
2. beerbongs & bentleys 79M
3. Hollywood's Bleeding 74M
4. thank u, next 70M
5. Tha Carter V 66M
6. ASTROWORLD 64M
7. YHLQMDLG 61.3M
8. More Life 61M
9. Divide 56M
10. Lover 55M

One Direction's "Best Song Ever" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Eminem's "Lose Yourself" and Shakira's "Whenever, Wherever" are the two best selling US downloads in 2020 among tracks originally released at least 5 years ago.

1 year ago today, Halsey became the first artist in history to replace herself at #1 on the Pop Songs airplay chart twice.

"Without Me" returned to #1 one week after "Eastside" hit #1, later ranking as the year's biggest airplay hit.

Dua Lipa reveals 'Break My Heart' will be the next song to be released from her upcoming album.

Megan Thee Stallion says her independent label 1501 Certified Entertainment won’t allow her to release new music after she attempted to renegotiate her contract.

Fans are now rallying behind the rapper with the #FREEMEG & #FREETHEESTALLION hashtags.

CupcakKe // Lawd Jesus // March 6

衰女唔好咁快出呀 DSN未磨完

3 years ago today, Lorde's "Green Light" was released as the lead single from 'Melodrama'.

It hit #1 in New Zealand, jumped #100-19 on the Hot 100 in its first full week and earned 500 million total streams.

Rihanna and Drake's "What's My Name?" has now surpassed 800 million views on YouTube.

5 years ago today, Major Lazer, DJ Snake and MØ's "Lean On" was released.

It topped the charts in several countries and earned over 4 billion global streams, becoming one of the biggest hits of the 2010s.

Harry Styles' "Watermelon Sugar" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Today in 1991, Mariah Carey's 'Mariah Carey' reached #1 on the Billboard 200.

It spent 11 weeks at #1 and was the best selling album of 1991.

Katy Perry's "Firework" has now surpassed 400 million streams on Spotify.

Doja Cat's "Say So" reaches a new peak of #2 on the US Spotify chart (1,116,529 streams). It ties as the highest charting song by a female artist this year.

Beyoncé's 'Beyoncé' re-enters this week's Billboard 200. The album is up 28% in sales following her performance of "XO" at Kobe & Gigi Bryant’s memorial.

Beyoncé's 'I Am... Sasha Fierce' re-enters this week's Billboard 200. The album is up 60% in sales following her performance of "Halo" at Kobe & Gigi Bryant’s memorial.

Twenty One Pilots's 'Blurryface' has now spent 250 weeks on the Billboard 200.

Drake's 'Views' has now spent 200 weeks on the Billboard 200.

IFPI's Top Global Artists of 2019:
#1 Taylor Swift
#2 Ed Sheeran
#3 Post Malone
#4 Billie Eilish
#5 Queen
#6 Ariana Grande
#7 BTS
#8 Drake
#9 Lady Gaga
#10 The Beatles

A deluxe version of Mac Miller's posthumous album, ‘Circles’ will be released on Friday, March 20th and will feature two new songs, “Right” & “Floating.”

Katy Perry talks to Stellar Magazine about her relationship with Taylor:

“We dont have a very close relationship because we are very busy, but we text a lot. I was impressed by her documentary because I saw some self-awareness starting to happen & I saw a lot of vulnerability.”

J.Lo admits to Oprah that her Oscars snub for Hustlers made her sad:

“I got so many good notices - more than ever in my career...I’m reading all the articles going, ‘Oh my god, could this happen?’ And then it didn’t and I was like, ‘Ouch.’ It was a little bit of a letdown.”

Welcome to “Chromatica”, coming April 10. Pre-order now ⚔️💓 smarturl.it/Chromatica

This is not the album cover but we made it for you to enjoy in the meantime 😘

DSN真係好㩒磨 上年11月1號出嘅歌今日仲磨緊上Top 5

Yaaaaasssssd bitch with that lil sperm

A deluxe version with additional tracks of Chromatica is also confirmed

DSN後勁凌厲
Physical上唔到有啲sad

之前leak咗聽過幾好聽

Happy Cardi B Day okkkkuuurrrr

4月10日係出叫Chromatica嘅同名單曲定成張專輯

album so called LG6

嘩咁突然就出

Lady Gaga's "Stupid Love" debuts at #28 on the Pop Songs airplay chart.

Dua Lipa's "Don't Start Now" spends a second week at #1 on the Pop Songs airplay chart.

2 years ago today, XXXTentacion's "SAD!" was released as the lead single from '?'.

It reached #1 on the Hot 100 upon his passing and has earned over 1.5 billion streams in the US alone.

Grimes' "MISS ANTHROPOCENE" debuts at #32 on this week's Billboard 200. It’s her highest charting and fastest selling album yet (18.7K sold).

Top 10 best selling digital singles this week (US)
1. ON
2. My Time
3. Dance Monkey
4. Filter
5. Blinding Lights
6. Friends
7. Memories
8. Louder than bombs
9. Inner Child
10. We are Bulletproof : the Eternal

BTS becomes the first group and second act in history after Ed Sheeran to debut in the top 2 spots on the Digital Song Sales chart.

Frank Ocean's 'Blonde' has now surpassed 1.5 billion streams on Spotify.

Justin Bieber and Ludacris' "Baby" has now surpassed 2.2 billion views on YouTube.

All tracks from Melanie Martinez' 'Cry Baby' have now been certified Gold or higher in the US.

It’s one of the rare albums to achieve this milestone.

US Certifications (RIAA): Roddy Ricch, The Box 2x Platinum.

Post Malone's "Circles" has now spent half a year in the Hot 100's top 10.

"Don't Start Now" ties "New Rules" as Dua Lipa’s longest running top 10 hit on the Hot 100.

Billboard Hot 100: #20(+57) After Hours, The Weeknd [2 weeks]. *new peak*

"After Hours" is The Weeknd's milestone 15th top 20 hit on the Hot 100.

Billboard Hot 100: #22(+3) My Oh My, Camila Cabello Feat. DaBaby [12 weeks]. *new peak*

Billboard Hot 100: #35(-3) Señorita, Shawn Mendes & Camila Cabello [36 weeks]. *peak: #1*

Billboard Hot 100: #86(-27) South of the Border, Ed Sheeran, Camila Cabello Feat. Cardi B [12 weeks]. *peak: #49*

Billboard Hot 100: #12(=) everything i wanted, Billie Eilish [16 weeks]. *peak: #8*

Billboard Hot 100: #36(-6) bad guy, Billie Eilish [48 weeks]. *peak: #1*

Billboard Hot 100: #54(-38) No Time to Die, Billie Eilish [2 weeks]. *peak: #16*

Billboard Hot 100: #98(new) Feel Me, Selena Gomez.

Billboard Hot 100: #15(+5) Adore You, Harry Styles [12 weeks]. *new peak*

"Adore You" is now the highest charting single from Harry Styles’ 'Fine Line' on the Hot 100.

Billboard Hot 100: #11(-2) Intentions, Justin Bieber Feat. Quavo [3 weeks]. *peak: #9*

Billboard Hot 100: #16(-3) 10,000 Hours, Dan + Shay & Justin Bieber [21 weeks]. *peak: #4*

Billboard Hot 100: #23(-12) Yummy, Justin Bieber [8 weeks]. *peak: #2*

Billboard Hot 100: #74(-50) Forever, Justin Bieber, Post Malone & Clever [2 weeks]. *peak: #24*

幸福黎得太突然

Demi Lovato’s new single "I Love Me" will be released on March 6.

We are READY

Billboard Bubbling Under Hot 100: #8(new) The Other Side, Sza & Justin Timberlake.

拿拿聲出完繼續las vegas residency 同promote haus lab

Billboard Hot 100: #26(+3) You should be sad, Halsey [7 weeks]. *re-peak*

Billboard Hot 100: #53(-6) Tusa, Karol G & Nicki Minaj [13 weeks]. *peak: #42 for 2 weeks*

Billboard Hot 100: #92(re) The Man, Taylor Swift [4 weeks]. *peak: #23*

Billboard Hot 100: #94(-4) Rare, Selena Gomez [7 weeks]. *peak: #30*

1 Year ago, every track from Ariana Grande's “thank u, next” was charting for a second consecutive week on the billboard Hot 100.

it became the first album by a female artist to have all of its tracks chart on the Hot 100 simultaneously for multiple weeks.

New Katy Perry song “Never Worn White” out tomorrow.

Halsey - You should be sad (Acoustic)

Justin Bieber - Habitual (CHANGES: The Movement)

Justin Bieber - All Around Me (CHANGES: The Movement)

The Weeknd’s "Blinding Lights" hits #1 on the Hot R&B Songs chart for the first time. The Weeknd has three songs in the top 5 with "Heartless" (#3) & "After Hours" (#4).

Katy Perry's "Part of Me" has now surpassed 800 million views on YouTube.

Ryan Tedder reveals he has took part in Lady Gaga’s upcoming album, "Chromatica":

“Happy to be a part of this album bit of a bucket list tune coming ;))”

Louis Tomlinson - Director's Cut: We Made It (Official Video)

Kelly Clarkson covers Somebody That I Used To Know | Kellyoke

Say bye to Enigma

Kesha - Cannibal (Official Lyric Video)

Higher higher ~

Aurora - Into the Unknown

I want your stupid love

Camila Cabello celebrated her birthday in England where she’s filming for her upcoming Cinderella film. Her boyfriend Shawn Mendes flew in to be in attendance.

Dua Lipa's "Don't Start Now" has now surpassed 500 million streams on Spotify.

Camila Cabello and DaBaby's "My Oh My" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Today in 2012, Adele became the first female in history to place three songs in the Hot 100's top 10 simultaneously as a lead artist.

Today in 2017, Katy Perry and Skip Marley's "Chained to the Rhythm" debuted and peaked at #4 on the Hot 100.

1 year ago today, "Please Me" became Cardi B’s first song to debut in the Hot 100's top 5.

It reached #1 on the sales chart and marked Cardi B's seventh top 10 hit.

Today in 2017, Zayn and Taylor Swift's "I Don't Wanna Live Forever" reached its peak of #2 on the Hot 100.

Today in 2012, "Starships" became Nicki Minaj's first song to debut in the Hot 100's top 10.

It was the first song in history to spend its first 21 weeks on the chart within the top 10.

US chart preview (via @HITSDD):
#1 @lilbaby4PF 170-190K
#2 @sanbenito 130-140K
#3 @BTS_twt 80-90K
#4 @JamesTaylor_com 70-75K
#5 Youngboy Never Broke Again 60-65K
#6 @RoddyRicch 57-63K
#7 @justinbieber 55-60K
#8 @PostMalone 45-50K
#9 @gherbo 45-50K
#10 @FFDP 43-38K

Taylor Swift's "The Archer" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Katy Perry and Kanye West’s "E.T." has now sold over 6 million pure copies in the US.

Lizzo's "Truth Hurts" departs the Hot 100 after a 42 week run.

The 2017 track entered the chart in May 2019 after going viral, later peaking at #1 and becoming the longest running solo #1 by a female rapper in history. It has sold over 5 million units.

One Direction's "What Makes You Beautiful" has now sold over 5 million pure copies in the US.

Kesha's "Cannibal" re-enters the Canadian Hot 100 at #96 following its resurgence on TikTok. It earns its first appearance since its 2010 release.

Doja Cat's "Say So" reaches a new peak of #9 on the global Spotify chart (3,570,297 streams).

仲等緊Ariana今年唔知有無新專輯出

Katy Perry // Never Worn White // Friday

今年唔會出碟 collaboration / non-album singles可能下半年出

She’s been working hard I hope she’ll take a good rest and come back soon

Bop or not, Imma stream it anyway

agreebtw呢首好似係for佢wedding的
不過一定係promotional single嚟

Lady Gaga reunited with a longterm collaborator, Nick Knight, for the album cover shoot.

Lady Gaga's "Stupid Love" has now sold over 100,000 units in the US.

Thr Weeknd - After Hours (Short Film)

Wedding ballad
佢兩個好sweet

You are cordially invited to the premiere of #NeverWornWhite 🤍 Join me on the @YouTube watch page tonight at 8:30pm PT and chat with me (promise not a bot! 😛) before the video premieres at 9pm PT!

+++++

PHYSICAL WORKOUT VIDEO 🤸🏼‍♂️ “GET FIT IN UNDER 6” 🏋🏼‍♀️ COMING THIS FRIDAY + NEW MERCH DROP⚡️

she’s not playing around

1pm

Eminem - Godzilla (Lyric Video) ft. Juice WRLD

佢最後真係好靚
佢依家咁樣，之後對波咪仲大?

變mimi 2.0

KATY岩岩係IG講summer會有KP5

katy媽is pregnant!!!!!!

Nicki Minaj’s husband has been arrested today because he did not register as sex offender, TMZ reports.

Katy Perry 隨後在IG直播中確認懷孕，還透露已經有6個月身孕，之後還會再發一些新單曲，新專輯 #KP5 也將與寶寶，一起在夏天誕生。她也表示〈Never Worn White〉是紀念單曲，不會收錄在新專輯 #KP5 當中。

痴線可以收埋六個月

首歌幾多年前
今日先有lyric vdo
但呢隻歌係幾正

Fifth Harmony and Fetty Wap's "All In My Head (Flex)" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

Katy Perry’s "Roar" has now sold over 6.5 million pure copies in the US.

Bruno Mars' "Versace On the Floor" has now surpassed 400 million streams on Spotify.

Megan Thee Stallion’s new album “SUGA” will be released on March 6.

US Certifications (RIAA): Martin Garrix & Bebe Rexha, In the Name of Love 3x Platinum.

Today in 2016, Rihanna and Drake's "Work" reached #1 on the Hot 100.

It was Rihanna's 14th #1 on the chart and the biggest hit of the year by a lead female artist.

Spotify announces most streamed female artists of 2020 so far, in celebration of International Womens Day :
#1 Billie Eilish
#2 Taylor Swift
#3 Ariana Grande
#4 Halsey
#5 Camila Cabello
#6 Selena Gomez
#7 Dua Lipa
#8 Nicki Minaj
#9 Karol G
#10 Tones and I

Rihanna's "S&M" has now sold over 4 million pure copies in the US.

Avril Lavigne's "Complicated" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

Today in 1977, Barbra Streisand's "Evergreen (from A Star Is Born)" reached #1 on the Hot 100.

Today in 1983, Michael Jackson's "Billie Jean" reached #1 on the Hot 100.

Zayn’s "PILLOWTALK" has now surpassed 800 million streams on Spotify.

Katy Perry is the artist with the most Hot 100 #1 hits from the same album era (6 from 'Teenage Dream'):

California Gurls
Teenage Dream
Firework
E.T.
Last Friday Night
Part of Me* (re-issue of TD)

Katy Perry has topped 100 million in certified US single sales. She’s one of the few artists to ever achieve this milestone (RIAA).

Katy Perry is the female artist with the most tracks certified Diamond or higher in the US (3; Roar, Dark Horse & Firework).

Katy Perry’s "Never Worn White" has entered the top 10 on US iTunes.

Katy Perry’s "Never Worn White" is now the #1 trending video on YouTube US.

Ariana Grande's 'thank u, next' has now surpassed 4 billion streams on Spotify. It’s her first album to achieve this milestone.

Dinah Jane // Lottery // March 13

BROCKHAMPTON - SUGAR REMIX FT. Dua Lipa

Niall Horan - No Judgment (Acoustic)

Niall Horan - Spotify Singles (include No Judgment & Cover of Taylor Swift’s “Lover”)

Lady Gaga - Stupid Love (Behind The Scenes)

Lauv - ~how i’m feeling~ (Album)

我專登開黎睇佢點用iphone拍點知係三部同時拍，再執

Selena Gomez’ "Lose You To Love Me" has now surpassed 400 million streams on Spotify.

Billie Eilish’s "ocean eyes" has now surpassed 500 million streams on Spotify.

Ellie Goulding ft. Blackbear // Worry About Me // March 13

Billie Eilish and Khalid’s "lovely" has now surpassed 600 million views on YouTube.

Lil Uzi Vert unveils the track list for his highly-anticipated new album, ‘Eternal Atake’.

Lana Del Rey, Justin Bieber & Hailey Bieber was seen in the church

Taylor Swift:

Demi Lovato reveals her album’s subject matter to Ellen:

“There are songs on the album that are ugly honest and heavy, will make you cry, and will take you there.”

Camila Cabello at The Global Awards 2020 in London.

Doja Cat - Streets (Live Performance) | Vevo LIFT

Her outfit was horrible

Demi Lovato - I Love Me

Doja is getting the recognition she deserves

Dua Lipa - Let’s Get Physical Work Out Video

Taylor Swift - The Man (Behind The Scenes: Becoming The Man)

Billie Eilish’s "goodbye" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

All full length songs on Billie Eilish’s WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?' have now earned at least 100 million streams each on Spotify.

It’s one of the few albums to have every song reach this milestone.

Demi Lovato's “I Love Me” has reached #1 on US iTunes.

Tinashe praises Nicki Minaj in a recent interview:

"I stan Nicki. She’s done a lot for other women."

Rihanna’s music videos for ”Russian Roulette”, ”Te Amo”, ”Rude Boy,” and ”Hard” have been remastered in HD on YouTube.

Camila Cabello won ‘Best Female’ award at The Global Awards 2020.

Dua Lipa won the ‘Best British Act’ award at The Global Awards 2020.

Megan Thee Stallion - B.I.T.C.H [Official Video]

CupcakKe - Lawd Jesus

Bazzi - Young & Alive

Selena Gomez - Feel Me (Live from the Revival Tour)

Camila Cabello - ‘My Oh My’ (Live at The Global Awards 2020) | Capital

Camila Cabello - ‘Havana’ (Live at The Global Awards 2020) | Capital

Tones & I - ‘Never Seen The Rain’ (Live at The Global Awards 2020) | Capital

Tones & I - ‘Dance Monkey’ (Live at The Global Awards 2020) | Capital

Harry Styles Wins ‘Best Song Of 2019’ At The Global Awards | Capital

Ellie Goulding - ‘Love Me Like You Do’ (Live at The Global Awards) | Heart

Christina Aguilera - El Mejor Guerrero (De “Mulán”)

Loyal Brave True

Lil Uzi Vert - Eternal Atake

Halsey’s 'MANIC' has earned a combined 5.5 billion streams worldwide.

The top four tracks on US iTunes are all by female acts:
#1 Gaslighter - Dixie Chicks
#2 Stupid Love - Lady Gaga
#3 Never Worn White - Katy Perry
#4 Dance Monkey - Tones and I

Cardi B’s "Invasion of Privacy" is now eligible for 5× Platinum in the US

好正 男人look 女人聲

Billie Eilish’s "WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?" has now surpassed 5 billion streams on Spotify.

It remains as the 2nd most streamed female album and the fastest to achieve this.

Demi Lovato Looked to Justin Bieber for Inspiration During Her Recent Struggles

Shakira, Anuel AA - Me Gusta (Official Video)

UK Singles Chart: #5(new) Stupid Love, Lady Gaga.

Current top 10 singles on US iTunes
1. I Love Me
2. Gaslighter
3. Never Worn White
4. Who
5. Blinding Lights
6. Dance Monkey
7. Intentions
8. Stupid Love
9. Don’t Start Now
10. Circles

Megan Thee Stallion’s "B.I.T.C.H." is now the #1 trending video on YouTube US.

Beyoncé and Sean Paul’s "Baby Boy" is now certified Gold in the UK.

The Weeknd's "Blinding Lights" is now certified Platinum in the UK.

"Stupid Love" is Lady Gaga’s 13th top 10 single in the UK and first since the #1 "Shallow".

Demi Lovato is the first female artist to put two songs at #1 on iTunes US in 2020 (Anyone & I Love Me).

Tracks from Dua Lipa’s upcoming album “Future Nostalgia” has now surpassed 600 million streams on Spotify.

Perfect Illusion #12

UK Charts:
1. Blinding Lights (=)
2. Roses (+2)
3. The Box (=)
4. No Time To Die (-2)
5. Stupid Love (NEW)
6. Don’t Start Now (-1)
7. Lonely (+1)
8. Someone You Loved (-2)
9. Intentions (=)
10. Say So (+9)

11. Life Is Good (-4)
12. You should be sad (+1)
13. Physical (+1)
14. Adore You (-4)
15. Godzilla (-3)
18. My Oh My (-2)
19. Dance Monkey (+3)
20. bad guy (-5)
22. Falling (+7)
23. To Die For (+2)
24. Yummy (-7)
25. What A Man Gotta Do (+1)
30. After Hours (-10)
56. Rare (+2)
60. Forever (-19)
86. The Man (RE)
91. No Judgement (+4)
93. Shallow (RE)
100. Lose You To Love Me (-65)

The Weeknd’s "Blinding Lights" is now the longest running #1 hit of the year in the UK (4 weeks).

Doja Cat earns her first top 10 single in the UK with “Say So”.

Don't Start Now 已經五個月

Picture-perfect, you don't need no filter

Pre-Save link for Rita's new single 'How to be Lonely' was temporarily set up!

JB真係不了 點解Demi要讚佢新歌wo?

Scooter family

1st係邊個

Dua Lipa self-titled with Over 6 billion streams

Dua Lipa

仲以為係Ari

Mariah Carey - Anytime You Need A Friend (Scrapped)

Meghan Trainor & JoJo Siwa hang out in new Instagram photos:

“we decided we are twins!! I LOVE U!!! @meghan_trainor had a blast today... i can’t wait for you all to see what we did!!”

Stream Evil Twin

Taylor Swift's "Shake It Off" has now surpassed 400 million streams on Spotify.

According to HDD, "Say So" by Doja Cat was the most streamed song by a female artist in the US this week with 15.2 MILLION streams.

Beyoncé and JAY-Z's "Drunk In Love" has now surpassed 400 million streams on Spotify.

Maroon 5 and Christina Aguilera’s "Moves Like Jagger" has now sold over 7 million pure copies in the US.

不了 ，兩個都好恐怖

物以類聚

依個look幾靚

Kelly Clarkson praises Selena Gomez on The Kelly Clarkson Show:

“The best singer in the world is not the loudest. And it’s not the ‘OMG you have to sing like Whitney Houston.’ The best singers in the world move you. From a singer to a singer, it’s beautiful what you do.”

Imagine Dragons' "Radioactive" has now sold over 8.5 million digital copies in the US. It’s just the third song to ever reach this milestone.

All tracks from Megan Thee Stallion’s SUGA' have entered the top 100 on US Apple Music.

Lil Uzi Vert earned over 55 million total catalog streams on global Spotify following the release of 'Eternal Atake' (Mar. 6).

Lady Gaga’s "Always Remember Us This Way" has now surpassed 400 million streams on Spotify.

Avril Lavigne's "When You’re Gone" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Billie Eilish’s "WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?" has earned over 15 billion streams across all platforms globally (via. Interscope).

Ava Max // Kings & Queens // March 12

Post Malone addresses concerns surrounding his well-being:

“I appreciate the love and the support but I feel fucking fantastic and I’m not doing drugs.”

@RitaOra
BIG suprise next week.... future is lookin golden ✨

We're ready

New Jon Bellion next week I'm getting FED

Harry Styles - Adore You (Live on the Today Show)

大肚的確令人唱歌更好聽啲

wig wig wig

Beyoncé’s "Formation" has now surpassed 200 million views on YouTube.

Ariana Grande and Nicki Minaj's "the light is coming" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Panic! At The Disco's "High Hopes" has now surpassed 800 million streams on Spotify.

Cardi B’s 'Invasion of Privacy' has now spent 100 weeks on the Billboard 200.

It’s the first debut album by a female rapper to ever achieve this milestone.

SNL

Tbh that ponytail

Billie Eilish’s "when the party's over" has now surpassed 800 million streams on Spotify.

The Weeknd - "Blinding Lights" (Live on Saturday Night Live / 2020)

The Weeknd - "Scared To Live" (Live on Saturday Night Live / 2020)

Halsey says she would love to do a whole album in the vein of her songs “Nightmare” & “Experiment On Me.”

Omg she’s coming to SERVE

Paper Magazine react to Katy Perry's pregnancy in now deleted tweet.

“She been fucking.”

British Minister for Women and Equalities Liz Truss quotes Taylor Swift’s single, The Man, during the International Women’s Day Debate:

“Women are left running as fast as they can, wondering if they would get there quicker if they were a man.”

#HOWTOBELONELY⚡️⚡️⚡️⚡️
MARCH 13TH

講起the man點解taylor仲唔出remix
之前cardi ig fol咗taylor 以為會有remix出

is Rita going to save us?!

望Rita望到以為係Riri

關咩事 佢啲死人remix唔出好過出啦
Lover remix咁撚樣都夠膽出 抵呢個女人flop im not naming some unknown boring featuring in her Lover masterpiece

Let's revisit this POP PERFECTION

長期打手，打左成兩年

Kelly Clarkson covers Lose You To Love Me | Kellyoke

Who's better?

Billboard Hot 100: #5(new) Stupid Love, Lady Gaga.

Lady Gaga is the first female artist to earn top 10 hits on the Hot 100 in the 2000s, 2010s and 2020s decades.

Lady Gaga's "Stupid Love" debuts at #1 on this week's Digital Song Sales chart with 53,000 sold. It’s her 7th #1 sales hit.

Eminem - Godzilla ft. Juice WRLD (Dir. by _ColeBennett_)

Don’t stop me
Now

.@BillieEilish showed off her body in visuals during an interlude at her concert in Miami.

king

Definitely salina
Kelly唔夠salina off key
佢要練好唱功先至可以去到salina水平

Bad Bunny's 'YHLQMDLG' earns the biggest US streaming week ever for a Latin album, with over 200 million listens. The previous record was 53.2 million streams.

BB200:
1. Lil Baby
2. Bad Bunny
3. BTS
4. James Taylor
5. Roddy Ricch
6. Justin Bieber
7. G Herbo
8. Five Finger Death Punch
9. Post Malone
10. YoungBoy Never Broke Again

There are no female artists in the top 10 on this week’s Billboard 200.

not this when it is international women's day

Daddy Yankee, Katy Perry and Snow's "Con Calma (Remix)" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Lady Gaga's "Stupid Love" has now sold over 200,000 units in the US.

Doja Cat's "Say So" reaches a new peak of #8 on the global Spotify chart (3,381,590 streams).

Lady Gaga's 'The Fame' re-enters this week’s Billboard 200.

The 2008 album spawned 7 total top 10’s including #1's "Just Dance" and "Poker Face".

Billie Eilish's 'WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?' is #13 on this week's Billboard 200 (35.7K sold). It has spent its entire run in the top 15.

Ariana Grande's "R.E.M" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

album track did that

Halsey's "Graveyard" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Nicki Minaj is the first female artist to have fifty songs reach at least 100 million streams each on Spotify.

Queen of RAP

Lil Yachty, Drake, & DaBaby - Oprah's Bank Account (Official Video)

"Stupid Love" is Lady Gaga's 16th top 10 single on the Hot 100.

All of Lady Gaga's top 10 singles on the Hot 100:
#1 Just Dance
#1 Poker Face
#1 Born This Way
#1 Shallow
#2 Bad Romance
#3 Telephone
#3 The Edge of Glory
#4 Applause
#4 Million Reasons
#5 Stupid Love
#5 LoveGame
#5 Alejandro
#6 Paparazzi
#6 You & I
#8 Dope
#10 Judas

Lady Gaga joins Mariah Carey, Eminem, Maroon 5 and Drake as the only artists to have ranked in the top 10 on the Hot 100 in the 2000s, 2010s and 2020s decades so far.

1 year ago today, Lady Gaga and Bradley Cooper's 'A Star Is Born' returned to the top of the Billboard 200 for its final run at #1.

US Certifications (RIAA): Ella Mai, Trip 3x Platinum.

US Certifications (RIAA): Dixie Chicks, Wide Open Spaces 13x Platinum.

Dixie Chicks' 'Wide Open Spaces' is now the highest RIAA certified album by a female band, passing TLC's 'CrazySexyCool’ (13x).

US Certifications (RIAA): Justin Bieber Feat. Quavo, Intentions Gold.

Top 10 best selling digital singles this week (US)
1. Stupid Love
2. Blinding Lights
3. Dance Monkey
4. Don't Start Now
5. ON
6. Circles
7. The Box
8. Intentions
9. Memories
10. Say So

Adele's "Make You Feel My Love" has now surpassed 500 million streams on Spotify.

Hot 100 highlights:
11. Someone You Loved (-1)
12. everything I wanted (=)
14. Adore You (+1) *new peak*
16. Say So (+17) *new peak*
17. Heartless (-4)
20. 10,000 Hours (-4)
25. My Oh My (-3)
27. Lose You To Love Me (-6)
29. You should be sad (-3)
40. Yummy (-17)
41. What A Man Gotta Do (-9)
42. Godzilla (-5)
43. Señorita (-8)
45. bad guy (-9)
61. The Other Side (NEW)
62. Tusa (-9)
66. After Hours (-46)

Billboard Hot 100: #85(+7) The Man, Taylor Swift [5 weeks]. *peak: #23*

The Weeknd's "Blinding Lights" has reached #1 on US iTunes.

Eminem and Juice WRLD's "Godzilla" is now the #1 trending video on YouTube US.

Jonas Brothers’ "Sucker" departs the Hot 100 after a 47 week run.

The song debuted at #1, making it the only song by a group to debut at #1 on the chart this century.

Nicki Minaj and Lil Wayne's "Good Form" has now surpassed 200 million views on YouTube.

Lady Gaga's "Stupid Love" debuts at #1 on this week's Hot Dance/Electronic Songs chart. It’s the first song to ever debut at #1.

Travis Scott's "HIGHEST IN THE ROOM" departs the Hot 100 after a 21 week run.

The song broke Spotify records upon release and debuted at #1, becoming Travis’ second #1 hit.

Dua Lipa's "Don't Start Now" spends a third week at #1 on the Pop Songs airplay chart.

Rihanna debuts new TikTok house in Los Angeles:

“We are standing in the official first Fenty Beauty TikTok home. I just wanted to create a platform for the next wave of content creators. I think our generation is the sickest, the illest, the most creative.”

Camila Cabello flips the switch with her choreographer in new TikTok video.

Tekashi 6ix9ine will be released from prison on August 2nd, 2020, according to the Bureau of Prisons Inmate Locator.

Complex recently confirmed the date with the rapper’s legal representative.

Most streamed all-time female artists in the United States:

#1. Ariana Grande — 14.5B
#2. Taylor Swift — 14.02B
#3. Rihanna — 13.14B

J Lo and her daughter Emme met Billie Eilish at #WhereDoWeGoTour in Miami.

King and Queen did that

Selena Gomez "Rare" Official Lyrics & Meaning | Verified

Years after release, Adele's albums '25' & '21' occupy the top two spots on the Worldwide iTunes Album chart.

The final two Paris dates of Madonna's Madame X tour have been canceled due to coronavirus restrictions.

好彩

Don’t stop me now

Kings
Imagine them getting another #1 by releasing a Disney child stars collab

I know it's just my imagination

點解Tay Tay唔簡cruel summer做single
發覺Tay Tay好鐘意拎全碟最普通果幾首做single

Porter Robinson出新歌無人講？？？仲有幾個鐘就係
小畫家album cover

Doja Cat's "Say So" reaches a new peak of #7 on the global Spotify chart (3,554,096 streams).

BTS and Halsey's "Boy With Luv" has now surpassed 400 million streams on Spotify.

IFPI’s World's best selling singles in 2019:
1. Billie Eilish - bad guy (19.5M units)
2. Lil Nas X - Old Town Road (18.4M units)
3. Shawn Mendes & Camila Cabello - Señorita (16.1M units)
4. Post Malone & Swae Lee - Sunflower (13.4M units)
5. Ariana Grande - 7 rings (13.3M units)
6. Tones and I - Dance Monkey (11.4M units)
7. Ed Sheeran & Justin Bieber - I Don’t Care (10.3M units)
8. Lady Gaga & Bradley Cooper - Shallow (10.2M units)
9. Lewis Capaldi - Someone You Loved (9.1M units)
10. Halsey - Without Me (9.1M units)

Demi Lovato - I Love Me (Lyric Video)

why will no one ever show me, how to be lonely

下星期就到專輯

I’m shaking

Go gurl Dula Peep

下一首應該就係cruel summerlover啲single真係垃撚圾 依個女人唔知佢想點 首單用Me！

比我就早啲出

How to be Lonely // Review

The result of the pair's face-to-face time feels like a genuine collaboration. The song’s opening guitar strums and Coldplay-sized chantalong chorus – on which Rita ardently sings about ending up on her own “almost every night” - have a gritty, growly Capaldi vibe about them - but it should be made clear that How To Be Lonely doesn’t sound like Rita doing a straightforward cover of a Lewis Capaldi song.

Mixed in with the guitar are catchy finger snaps, punchy electronic beats and some killer adlibs. We’re in proper, midtempo ballad territory here; the kind you might find yourself either quietly sobbing along to in self isolation or belting out at a bar with one hand in the air while the other clutches a rum and Coke.

If you tend to lean towards the pure pop end of Rita's catalogue, How To Be Lonely may not be exactly what you were expecting, but Rita's take on ugly crying powerhouse pop is masterfully done - as if it would even be up for debate.

Pop is saved

其實同樣問題喺reputation都有出現ready for itend game

結果最應該成為single既I did something bad同getaway car變成終極遺珠 不喜來辯

big reputation big reputation
垃圾到極點

商業決定，無辦法

Adele's "Hello" has crossed mark of 10 million units sold in China.

The global total of the song is over 30 million units, she is the first female artist with two +30 million selling singles.

Adele's highest eligible song certifications in the US:
14× Platinum - Rolling In The Deep
12× Platinum - Someone Like You
11× Platinum - Hello
8× Platinum - Set Fire To The Rain
4× Platinum - Skyfall, Make You Feel My Love
3× Platinum - Send My Love, Rumor Has It

Adele has 75.5m eligible song certifications in the US and she has sold over 90 million unit of songs in the country.

Ed Sheeran's "Shape Of You" has now sold over 50 million units globally, extending it's record as the best selling song during digital/streaming era.

IFPI’s Global #1 Best Selling Single of
2019: bad guy
2018: Havana
2017: Shape of You
2016: One Dance
2015: See You Again
2014: Happy
2013: Blurred Lines
2012: Call Me Maybe
2011: Just the Way You Are
2010: Tik Tok
2009: Poker Face

Doja Cat's "Boss Bitch" earns over 1 million daily streams on the global Spotify chart for the first time (March 9).

Eminem and Juice WRLD's "Godzilla" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Anne Marie's "2002" has now surpassed 700 million streams on Spotify.

#1 this week on the Hot 100:
2009: Right Round
2010: Imma Be
2011: Born This Way
2012: We Are Young
2013: Harlem Shake
2014: Happy
2015: Uptown Funk!
2016: Work
2017: Shape of You
2018: God’s Plan
2019: Shallow
2020: The Box

Rihanna's 'ANTI' album has now surpassed 3.5 billion streams on Spotify.

Carly Rae Jepsen's "Call Me Maybe" has now surpassed 500 million streams on Spotify.

Dua Lipa's "Physical" has now sold over 200,000 units in the US.

Ariana Grande's "One Last Time" has now surpassed 700 million streams on Spotify.

Taylor Swift's "Love Story" has now sold over 6.1 million digital copies in the US. It’s Taylor’s best seller on the format.

Billie Eilish's "bad guy" has now surpassed 800 million views on YouTube.

1 year ago today, Lil Nas X made his Hot 100 debut with "Old Town Road" (new at #83).

The song would go on to spend a record 19 weeks at #1 on the chart, broke the all-time single week streaming record and became the fastest song to reach Diamond in the digital era.

Dan + Shay and Justin Bieber's "10,000 Hours" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

The Weeknd's "Blinding Lights" has now surpassed 500 million streams on Spotify.

US Certifications (RIAA): Eminem, Music To Be Murdered By Gold.

Halsey's 'MANIC' and Eminem's 'Music To Be Murdered By' are the only 2020 albums to be certified RIAA Gold or higher.

Roddy Ricch's "The Box" is now eligible for 5× Platinum in the US.

Doja Cat surpasses Cardi B and is now the female rapper with the second highest monthly listeners on Spotify, with 29 million.

Nicki Minaj remains the most listened female rapper on the platform with 49 million monthly listeners.

Nicki Minaj's "Super Bass" has now sold over 5.2 million digital copies in the US. It’s Nicki's best seller on the format.

Lady Gaga reveals to NRJ that her upcoming Chromatica Ball will contrast her Enigma Residency.

4 years ago today, Ariana Grande released “Dangerous Woman” as the lead single from her album of the same name.

The track was met with critical acclaim and was nominated for a Grammy Award. It peaked at #8 on the Hot 100, is certified 3x PLATINUM & has over 1.2 BILLION streams.

你個名

Shallow個No.1咁快一年
以為係半年前嘅事

5 Seconds of Summer - Old Me (Official Video)

Tones and I - Bad Child

Tones and I - Can't Be Happy All The Time

end game 係咪真係1+1+1 < 3
依首歌真係浪費咗個陣容....
bit reputation big reputation what do you mean？？

"Coldplay-sized chantalong chorus"
"you might find yourself either quietly sobbing along to in self isolation "
"masterfully done"

very accurate

Niall Horan - Heartbreak Weather

Ava Max - Kings & Queens [Official Visualizer]

Demi Lovato - I Love Me (Making Of)

Lady Gaga has confirmed that there are many exciting duets and collaborations on Chromatica on NRJ Radio

Little Mix - Wasabi (Official Video)

we-

Rita Ora - How To Be Lonely (Official Audio)

Niall Horan 出左新Album 'Heart break weather'

Niall Horan Carpool Karaoke

Niall好正呀屌

我都想睇one direction reunion
或者平時多啲interaction 都好
好似得Liam, Niall多啲提起one direction

Rich The Kid - Not Sorry feat. Nicki Minaj

Trash

Ellie Goulding's "Love Me Like You Do" has now surpassed 900 million streams on Spotify.

Megan Thee Stallion has now surpassed 500 million streams on Spotify as a lead artist.

Shawn Mendes' 'Shawn Mendes' has now surpassed 4 billion streams on Spotify.

Niall Horan's 'Heartbreak Weather' has reached #1 on US iTunes.

Nicki Minaj and Lil Wayne's "High School" has now surpassed 200 million views on YouTube.

One Republic // Human (Album) // May 8

Lil Uzi Vert - Eternal Atake (Deluxe) - LUV vs The World 2

Tyga & Megan Thee Stallion - FREAK

Sam Smith - To Die For (Acoustic)

Ellie Goulding - Worry About Me feat. blackbear

Dinah Jane – “Lottery” (Official Lyric Video)

Kehlani - Toxic [Official Audio]

Rita Ora confirmed that "How to Be Lonely" isn't a part of any album at the moment because there isn't any album to be a part of right now, but she will start to record it soon.

Nice To Meet Ya

Put a Little Love On Me

No Judgement

Black and White

Black and White is a BOP!

Rita Ora performs 'How To Be Lonely' live - Sport Relief 2020 | BBC

Sport Relief viewers were convinced Rita Ora's new song that she performed was written about the deadly coronavirus and self-isolation

Maluma - Qué Chimba (Audio)

OneRepublic - Didn't I (MV)

5H 個3個flop到冇影

Katy Perry's new album proves she is "a world class vocalist", says collaborator Ryan Tedder

UK Chart:
1. Blinding Lights (=) *5th week at #1*
2. Roses (=)
3. Rain (NEW0
4. The Box (-1)
5. Don't Start Now (+1)
6. No Time To Die (-2)
7. Lonely (=)
8. Physical (+5)
9. Say So (+1)
10. Someone You Loved (-2)

11. Intentions (-2)
12. You should be sad (=)
13. Godzilla (+2)
15. Stupid Love (-10)
17. Adore You (-3)
19. To Die For (+4)
22. everything i wanted (-5)
24. Falling (-2)
27. What a Man Gotta Do (-2)
30. Yummy (-6)
35. I Love Me (NEW)
36. Baby Pluto (NEW)
37. P2 (NEW)
43. After Hours (-13)
67. Rare (-11)
78. No Judgement (+13)
97. Never Worn White (NEW)

Doja Cat's "Say So" is now certified Silver in the UK.

Billie Eilish's "No Time to Die" is now certified Silver in the UK.

Harry Styles' "Adore You" is now certified Gold in the UK.

Taylor Swift's "I Knew You Were Trouble." is now certified 2x Platinum in the UK.

Lana Del Rey's 'Born to Die' is now certified 4x Platinum in the UK (album).

Adele's "Turning Tables" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Niall Horan has now surpassed 2 billion streams on Spotify (all credits).

Zedd and Kehlani's "Good Thing" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Lil Uzi Vert's 'Eternal Atake' debuts at #1 in the US with 311K sold (via HDD).

Jhene Aiko's 'CHILOMBO' debuts with 154K sold, Jhene’s biggest US sales week ever (via HDD).

Megan Thee Stallion's 'SUGA' debuts top 10 with 44K sold, Megan's biggest US sales week ever

US Pop radio callouts - Top songs by net positive audience reaction:
#1 Don’t Start Now
#2 Adore You
#3 Blinding Lights
#4 My Oh My
#5 Hot Girl Bummer

US Certifications (RIAA): Taylor Swift, Shake It Off Diamond.

"Shake It Off" is Taylor Swift’s first song to be certified Diamond in the United States.

Taylor Swift is the first female artist in US history to have both a Diamond certified single and album (Shake It Off & Fearless).

US Certifications (RIAA): Taylor Swift,

Lover 2x Platinum (album)
Wildest Dreams 4x Platinum
Bad Blood feat. Kendrick Lamar 6x Platinum
Delicate 2x Platinum
Tim McGraw 2x Platinum

US Certifications (RIAA): NF, Let You Down 5x Platinum.

US Certifications (RIAA): The Weeknd,

I Feel It Coming Feat. Daft Punk 4x Platinum
High For This Platinum
Wasted Times Platinum

US Certifications (RIAA): Halsey,

Nightmare Platinum
You should be sad Gold

US Certifications (RIAA): Taylor Swift, I Know Places Gold.

Billie Eilish's "No Time to Die" has now surpassed 100 million streams on Spotify.
Billie Eilish and Khalid's "lovely" has now surpassed 900 million streams on Spotify.

Harry Styles' "Falling" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Twenty One Pilots' "Heathens" has now surpassed 1 billion streams on Spotify. It’s the duo’s second song to achieve this milestone.

Ava Max's "Kings & Queens" has entered the top 10 on US iTunes.

Alessia Cara's "River of Tears" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Ariana Grande and Mac Miller's "The Way" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Niall Horan's "Black And White" debuts with over 1 million streams on global Spotify (March 13).

Niall Horan's 'Heartbreak Weather' has now surpassed 200 million total streams on Spotify.

Niall Horan's 'Heartbreak Weather' headed for 55-60K first week in the US, top new release (via HDD).

Lizzo's "Boys" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Lorde's "Tennis Court" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Shawn Mendes and Camila Cabello's "Señorita" has now surpassed 1.3 billion streams on Spotify.

Nicki Minaj's "Yikes" has now sold over 300,000 units in the US.

Adele's "Hello" has now surpassed 1 billion streams on Spotify. It’s her first song to reach this milestone.

The Weeknd's "Can't Feel My Face" has now surpassed 1 billion streams on Spotify. It’s his second song to achieve this milestone.

Ed Sheeran's "Thinking Out Loud" has now surpassed 1.5 billion streams on Spotify. Ed is the first artist to have two songs reach this milestone.

Rihanna's "Man Down" has now surpassed 700 million views on YouTube.

Britney Spears' "Toxic" earned over 500,000 daily streams on Spotify, marking its biggest day in 2020 so far.

Coronavirus impact

You better wash bitch

Donald Glover aka Childish Gambino has just released a brand new project on this website

Donald Glover x Ariana Grande
This is a bop

係咪同beyonce隻碟撈亂左

或者係隻碟好悶嘅代名詞

好耐冇入過黎
一入就見到我個名

"Always Remember Us This Way" by Lady Gaga is now certified Diamond Single (50M streams) in France.

Avril Lavigne - Bright
("Bright" is scrapped song of Avril's sixth studio album "Head Above Water")

Lady Gaga explains corona outbreak “There can be 100 people in a room .... but all it takes is one”

On Chromatica, Lady Gaga collaborated with "a fellow female pop star, who has similarly experienced immense trauma while in the public eye.

Their song together is a monster of a dance tune, but its message is about submitting yourself to devastation."

Lyrics: "It's coming down on me, water like misery."

佢今隻碟把聲濁咗咁
雖然到某啲位又會清返
Deluxe擺Scrap好過啦

Lizzo’s "Juice" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Lana Del Rey's 'Norman F*cking Rockwell' has now surpassed 600 million streams on Spotify.

Dua Lipa's "Don't Start Now" has reached #1 on the all-format US radio chart. It’s Dua’s first song to achieve this (Mediabase).

Karol G and Nicki Minaj's "Tusa" returns to #1 on the global YouTube music video chart for a 8th overall week (29.6 million streams; March 6-12).

BB200:
1. Lil Uzi Vert
2. Jhene Aiko
3. Bad Bunny
4. Lil Baby
5. NCT 127
6. Roddy Ricch
7. Post Malone
8. BTS
9. Justin Bieber
10. Megan Thee Stallion

Lil Uzi Vert’s 'Eternal Atake' is just the fourth album in history to earn 400 million on-demand US streams in its first week.

Megan Thee Stallion is the first ever female rapper to place two non-studio albums in the top 10 on the Billboard 200 (EP 'SUGA' & mixtape 'Fever').

Lil Uzi Vert, Lil Baby and Lil Wayne are the only "Lil" artists to hit #1 on the Billboard 200. All have earned a #1 album in 2020.

Albums with the biggest US streaming debuts
#1 Scorpion 746M
#2 Tha Carter V 433M
#3 beerbongs & bentleys 431M
#4 Eternal Atake 400M
#5 More Life 385M
#6 Hollywood's Bleeding 365M
#7 ASTROWORLD 349M
#8 DAMN 341M
#9 KOD 323M
#10 thank u, next 307M

Dua Lipa's "Physical" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

1 year ago today, Jonas Brothers’ "Sucker" debuted at #1 on the Hot 100.

It became the first and only song by a group to debut at #1 on the chart this century.

Taylor Swift has now surpassed 175 million RIAA certified units across albums, singles and features.

She’s just the second female artist to reach this milestone.

Today in 2013, Bruno Mars' 'Unorthodox Jukebox' reached #1 on the Billboard 200.

It earned five top 40 hits including the #1 singles "Locked Out of Heaven" and "When I Was Your Man".

Roddy Ricch's "The Box" has now surpassed 500 million streams on Spotify.

Over ten tracks from Taylor Swift’s '1989' have now been certified Gold or higher in the US.

"I Wish You Would" and "Clean" are the only standard edition songs that have yet to reach the milestone.

Dua Lipa ft. Hwasa (from MAMAMOO) // Physical REMIX // March 18

Lady Gaga reflects on her experimental project “ARTPOP” in her PAPER magazine spread.

“I look back at ARTPOP and look at music today, and I see a lot of things that were very..." Gaga pauses to find the right word. "Futuristic. Or they were ahead of their time.”

iMarkkeyz - Coronavirus (REMIX) feat. Cardi B

Cardi B recently revealed that her new single has been delayed due to Coronavirus.

Seriously ARTPOP is so underrated

Niall Horan - No Judgement (Alternate Video)

Billboard Hot 100: #2(+1) Don’t Start Now, @DUALIPA [19 weeks]. *new peak*

Billboard Hot 100: #26 Stupid Love (-21)
(Peak #5 — 2 weeks)

Drake has officially passed the GLEE cast for the most charting songs on the Hot 100 of all time.

He earns his 208th entry this week with "Oprah's Bank Account" (debuts at No. 89).

All 18 songs from Lil Uzi Vert's 'Eternal Atake' chart on this week's Hot 100.

He is the fourth act in history to debut three songs in the top 10 of the Hot 100, after Drake, Lil Wayne and JCole

The April 30th Enigma date has been cancelled.

we won!!!

You really thought this song reached #1

Hwa Sa is singing Korean on the chorus except the line "So come on let's get physical"

Beyoncé's 'I Am... Sasha Fierce' re-enters this week's Billboard 200.

Roddy Ricch’s "The Box" is just the 39th single in history to spend at least 10 weeks at #1 on the Hot 100.

Dua Lipa's "Don't Start Now" rises to #1 on the Radio Songs chart [97.8 million audience]. It’s the first song by a female artist to lead in 2020.

Billboard Hot 100: #18(new) I Love Me, Demi Lovato.

Billie Eilish's "bad guy" departs the Hot 100 after a 49 week run.

The song peaked at #1, making Billie the first artist born this century to reach the top spot and spent 30 weeks in the top 10.

Shawn Mendes and Camila Cabello's "Señorita" departs the Hot 100 after a 37 week run.

The song peaked at #1, becoming Shawn’s first ever and Camila’s second chart topping hit.

Top 10 best selling digital singles this week (US)
1. I Love Me
2. Blinding Lights
3. Dance Monkey
4. Gaslighter
5. Circles
6. Don’t Start Now
7. Stupid Love
8. Intentions
9. The Box
10. Nobody But You

Harry Styles: Tiny Desk Concert

Nicki Minaj becomes the first female rapper in history to have a net worth of $100 MILLION.

Minaj is richer than Lil Kim, Lauryn Hill, Missy Elliot, and Cardi B’s net worth combined.

Harry Styles stars in new film by Beauty Paper Creates & Consults: Harry Edward Styles, Directed by Casper Sejersen.

Miley Cyrus has announced Demi Lovato will be featured on her Instagram live show #BrightMinded tomorrow.

Vogue has announced that the 2020 Met Gala has been postponed indefinitely due to Corona Virus.

The iHeart Radio Music Awards have been postponed due to Coronavirus.

Yeah

I’d rather go blind (Etta James)

AFTER HOURS IS OUT THIS FRIDAY

The release date of Sam Smith's new album 'To Die For' has been pushed back to June 5, 2020.

Billboard Bubbling Under Hot 100: #12(new) Never Worn White,
Katy Perry

“Stupid Love” has reached 50 million streams on Spotify.

Tanked hard

Lauren Jauregui // Lento // Friday

Stupid Love (#16) is now Lady Gaga’s highest ranking on Billboard’s Radio Pop Songs chart since “Do What U Want” (#7).

It‘s Lady Gaga's fastest song to reach this milestone (19 days).

Stupid Love is now the best selling female single released this year in the US (67,000 total sales).

Album sales prediction
1. Lil Uzi Vert, 230-255k total activity, 4-6k album
2. Lil Baby, 80-90k, 1k
3. Bad Bunny, 75-85k, 1-3k
4. Jhene Aiko, 55-65k, 7-10k
5. Niall Horan, 55-65k, 40-50k
6. Roddy Ricch, 50-55k, <1k
7. Don Toliver, 42-47k, 2-4k
8. Post Malone, 40-45k, 2-3k
9. Justin Bieber, 35-40k, 5-8k
10. BTS 35-40k, 18-21k

omfg my Niall bb

Katy Perry Wins Reversal of ‘Dark Horse’ Copyright Verdict

Dua Lipa - Physical (feat. Hwa Sa)
做咩每人一段

The Killers - Caution

And we will be streaming the original one only

Camila Cabello opens up about her personal struggles with anxiety and stress, says meditation helped her to be at one with herself and the world around her:

“Meditation has changed my life in the last few months”

Doja Cat's "Say So" reaches a new peak of #6 on the global Spotify chart (3,360,643 streams).

Kesha's "Cannibal" has reached a new peak of #52 on the Canadian Hot 100 a decade after release following its resurgence on TikTok.

iMarkkeyz’s "Coronavirus REMIX" has entered the top 10 on US iTunes (sitting at #8). The track samples an Instagram video by Cardi B discussing the virus.

5SOS' "Youngblood" has now surpassed 900 million streams on Spotify (single).

Avril Lavigne's "Rock N Roll" has now surpassed 100 million views on YouTube.

Harry Styles' 'Fine Line' has re-entered the top 10 on US iTunes.

Rita Ora - How To Be Lonely (Live From Dance Rehearsals)

snapped

Katy Perry is set to appear in an episode of The Rookie alongside with Lionel Richie, Luke Bryan and Ryan Seacrest which will air on April 5th.

In the episode, the cops will answer a call at American Idol auditions.

FINNEAS // Let’s Fall In Love for the Night (MV) // 9am est

吓 佢唔係放棄咗自己唱喇咩
專心寫俾人唱 做producer啦
又喺邊度撚我

以為會改改個編曲

Mika cooking live

Justin Bieber - Intentions (Acoustic)

Female albums with the biggest US on-demand streaming debuts
#1 thank u, next 307M
#2 Lover 226M
#3 Invasion of Privacy 202M
#4 WWAFA, WDWG? 194M
#5 Over It 155M
#6 Chilombo 149M
#7 Queen 128M
#8 Sweetener 126M
#9 Lemonade 115M

Jonas Brothers' "What A Man Gotta Do" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Ariana Grande's "Dangerous Woman (A Cappella)" has now surpassed 100 million views on YouTube.

Doja Cat's "Say So" has now surpassed 200 million streams on Spotify. It’s her first song to achieve this milestone.

Justin Bieber's "Yummy" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

Eminem's "Rap God" has now surpassed 600 million streams on Spotify.

Drake's biggest Hot 100 hits:
#1 God's Plan
#2 One Dance
#3 Work
#4 No Guidance
#5 Nice For What
#6 Hotline Bling
#7 In My Feelings
#8 What's My Name?
#9 Best I Ever Had
#10 Hold On, We're Going Home
#11 Look Alive
#12 Life Is Good
#13 Started From the Bottom
#14 Find Your Love

Report: Amazon halts accepting physical music products including CD & vinyl into their warehouses until at least April 5.

“Serious concerns are also growing over the immediate future of the physical music sector

Britney Spears' "Toxic" pacing for double digit sales gains in the US this week, over 100,000 units sold in 2020 so far.

Beyoncé’s 'HOMECOMING' has started to rise on US iTunes following the start of the "Home coming" event.

Karol G and Nicki Minaj's "Tusa" has now surpassed 500 million streams on Spotify.

Lady Gaga's "Million Reasons" has re-entered the top 100 on US iTunes.

Post Malone and Nicki Minaj's "Ball For Me" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

The Weeknd's "Blinding Lights" has returned to #1 on US iTunes.

IFPI: Best Selling Album Worldwide in 2019
1. ARASHI - 5x20 All the BEST!! 1999-2019
2 Taylor Swift - Lover
3. BTS - Map of the Soul: PERSONA
4. Lady Gaga and Bradley Cooper - A Star Is Born
5. Billie Eilish - WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?
6. Queen - Bohemian Rhapsody
7. Ed Sheeran - No.6 Collaboration Project
8. Ariana Grande - thank u, next
9. Rammstein - RAMMSTEIN
10. The Beatles - Abbey Road

Conan Gray - Kid Krow

Adam Lambert - Velvet (Album)

Lauren Jauregui, Tainy - Lento

The Weeknd- After Hours

好高質

廁所讀物又回歸：

WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO? - Billie Eilish

A

在寫這篇文章之前，我忍不住自己犯賤的心態去聽聽她跟某位時代直男巨星的合作Remix，果然還是惡臭十足，但這首Remix的播放卻讓我想起了她這漫不經心的處女作值得一個A Grade的原因：好好總結了一個時代的變奏，一個時代的問題，一個時代的終結，一個時代的開端。

這裡把兩兄妹分拆成兩部份，首先先談談製作的哥哥。

流媒時代就如一隻無頭蒼蠅，Finneas就如一把五尺大的電蚊拍，大包圍將這個基本上沒有特點的online年代「拍醒」，但你不可以將他的成功歸疚於那些零碎刮耳的音效，又或者歌手本身的音質，他做的比我想像中多。

他基本上把這個網絡爆炸年代的惡趣味都體現了它的製作上，那些細碎得彷如碎紙機碎過的電子/人聲音效，讓人耳膜高潮的ASMR，突然嚇你一跳的低音頻，然後還有讓人在抖音搖頭晃腦的Dance Beat，所有東西都凝聚在上半張的曲目內，嘔心，俗爛，無聊，但正當我打算用標籤心態為它貼上「惡俗」兩字，浩瀚悲傷的抒情卻讓我發現了他的吸引力，亦是這位志氣高昂的新晉製作人的美學主義：滲透，極簡，拼貼。他叛逆的把一首中二病Punk Rock轉化成一首哥特電子舞曲，將抒情用著極簡，克制的架構勾畫出遠超於內容本身的體量。

裡面把鼓點低音炮當成老生常談，我發現了裡面那些刮耳傷耳的音效其實只是一個交錯體驗的帽子戲法，他的重點不在直線的接收，而是多方面的聽覺滲透，讓你在於體驗多於刺激。然後還有元素的拼貼，他歡迎惡俗的Hi hat套件，亦歡迎文青醉愛的輕彈淺唱，還有領域的染指，我以為是一張Selena Gomez系列的電子流行專輯，但裡面卻有著Punk的勁度，Folk的童趣，就算抒情都擁有著產業成人抒情沒有的維度，他噁心俗爛，毫不成熟，卻又大氣磅薄，這張Teen pop作品不是平面的，他讓它變得立體，同時卻又符合一張青少年作品的氣質。

但更突破的，是他的製作方式，都是在一個bedroom中完成，他既像資訊年代推陳出新的年青人，又不像他們為了出位而濫於製作一打打Banger，他度身訂做，沒有一絲的「大環境」下的俗氣配方，每首作品沒有劍指一個特定的領域，你可以說這是曇花一現的好運，但如今在大Artist都紛紛開始與他合作，產業的風向，應該開始慢慢轉移更加私密隨意的創作。

然後這裡再談一談這裡致勝關鍵，Billie Eilish本人。

她實際比起一個Icon，我更願意把她當成一個盛載體，她盛載的，是一個時代的變遷，不管她的內容有多無厘頭，好笑，她的確具備這個時代的一系列的共通點：外向的膚淺，內向的怪異。精神問題，幻覺連連，撕裂的兩面，沒有明星的氣質，她就如一個「很潮」的年青一代，事實上，她跟Justin Bieber的惡俗合作又可嘗不是一種「行為藝術」，Justin Bieber 作為互聯網年代的真正巨星，一個開山始祖跟十年終結的最後一位最強新人，Billie Eilish除了這點她都挺像Lady Gaga，但她像Lady Gaga不是因為她的「奇裝異服」（我也不明為什麼穿得特別就像Lady Gaga Like why？？？）是因為她跟Lady Gaga 一樣用最直視的方式去代表以及盛載一代人的「邊緣特質」，Lady Gaga 用全身投入的態度去讓大家接受「Born This Way and Beautiful Dirty Rich」的外在生活方式，而Billie 則是相反，她所象徵代表是內向的，自己一個人開直播Party的互聯網年代，她既有病毒式的無厘頭的想像，亦有空虛的感嘆，敏感的敍述，她的vocal，大家都詬病的元素，你能想像Katy Perry可以把一首Folk 唱得如此滄桑？她的表現重不在Size，而是質感，亦配合著哥哥的架構在大量地方進行演繹的留白，你說她唱得很垃圾，我說你不懂「印象派」的作品。

不管如何，她的存在的確是一個時代的印記，沒有穿成一本時尚雜誌，沒有坦胸露乳，寫歌也是隨意的，卻是真誠（至少比起一大堆Teen idol好多了）她贏Grammy會不會讓她成為One Hit Wonder我不知道，但至少肯定她不會是Lorde，她不會像Lorde一樣一面唱著Team 一面將世代轉變成厭世老積的Pure Heroine，她最酷的是她連這個時代都不在乎，然後一面去Jamba Juice 做兼職店員，一面去跟哥哥寫出白金專輯，這還不夠Cool 嗎？

Pick： i love you，bad guy，when the party is over

文：az巴

Billboard picks early front-runners for Song of the Summer 2020:

Say So
That Way
Adore You
Stupid Love
Blinding Lights

Lady Gaga's "Stupid Love" has now sold over 300,000 units in the US.

Doja Cat's "Say So" reaches a new peak of #5 on the global Spotify chart (3,501,018 streams).

Tracks from The Weeknd's 'After Hours' have now sold over 3.5 million total units in the US.

Kanye West has now surpassed 145 million RIAA certified units across albums, singles and features.

Mabel's "Don't Call Me Up" has now surpassed 500 million streams on Spotify.

The Weeknd's 'After Hours' has broken the record for most pre-saves in Apple Music history

It has been added over 975K times worldwide, could be first album to hit 1 MILLION ahead of release.

Twenty One Pilots' 'Blurryface' has now surpassed 4 billion streams on Spotify. It remains the most streamed album by a group of all-time.

All of Taylor Swift's studio albums are now certified RIAA multi-Platinum.

The Weeknd simultaneously occupies the #1 spot on both the US iTunes albums and singles charts ('After Hours' and "Blinding Lights").

The Weeknd's "In Your Eyes" will reportedly impact US pop radio next week as the next single from 'After Hours'.

The Weeknd occupies the top 10 of US Apple Music Chart, with 8 songs.

1. Alone Again
2. Blinding Lights
4. Too Late
6. Heartless
7. Hardest To Love
8. Scared To Live
9. Snowchild
10. After Hours

The Weeknd's new US Certifications (RIAA):

False Alarm Platinum
Call Out My Name 3x Platinum
Sidewalks Feat. Kendrick Lamar Platinum
True Colors Platinum
The Hills 11x Platinum
Star Boy Feat. Daft Punk 8x Platinum
Can't Feel My Face 8x Platinum
Beauty Behind the Madness 4x Platinum
Earned It 7x Platinum
The Zone Feat. Drake Platinum
Heartless Platinum
Blinding Lights Platinum

He has now surpassed 85 million RIAA certified units across albums, singles and features.

Dua Lipa // Break My Heart // March 27

Lorde's "Royals" has now surpassed 800 million views on YouTube.

Lady Gaga's "I'll Never Love Again (Extended Version)" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Kelsea Ballerini and Halsey’s "the other girl" has entered the top 5 on US iTunes.

Niall Horan’s 'Heartbreak Weather' officially debuts at #1 on the Irish albums chart with the country’s biggest debut sales week of 2020.

Dua Lipa's "Physical" is now certified Silver in the UK.

Ariana Grande's "needy" is now certified Silver in the UK.

Niall Horan’s 'Heartbreak Weather' officially debuts at #1 on the UK albums chart. It’s his first ever #1 album.

Karma

but not for me not for me all I think about it’s karma

#KanyelsOverParty
karma is a bitch

仲未完

Charli XCX and Rita Ora Instagram Live

Dua Lipa for Vogue Australia

Who is this hottie

bad bunny

Lady Gaga on IFPI's yearly top global albums sales charts:

2009: #5. The Fame
2010: #2. The Fame Monster (#1 female)
2011: #3. Born This Way
2013: #9. ARTPOP
2014: #30. Cheek to Cheek
2016: #22. Joanne
2018: #4. A Star Is Born (#1 female)
2019: #4. A Star Is Born

UK Chart:
1. Roses (+1)
2. Blinding Lights (-1)
3. Rain (=)
4. The Box (=)
5. Lonely (+2)
6. Don’t Start Now (-1)
7. Physical (+1)
8. Say So (+1)
9. Godzilla (+4)
10. Intentions (+1)

11. No Time To Die (-5)
12. You should be sad (=)
13. Adore You (+4)
15. Stupid Love (=)
16. Dance Monkey (+2)
18. To Die For (+1)
20. Falling (+4)
24. What a Man Gotta Do (+3)
32. No Judgement (+46)
43. After Hours (=)
47. bad guy (-27)
52. everything i wanted (-30)
55. My Oh My (-34)
57. How To Be Lonely (NEW)
60. I Love Me (-25)
78. Worry About Me (NEW)
84. Yummy (-54)
90. Kings & Queen (NEW)
91. Black and White (NEW)

Lady Gaga's upcoming sixth studio album "Chromatica" will reportedly feature guest appearances from Ariana Grande, BLACKPINK and Ty Dolla $ign.

The album is currently scheduled for an April 10th release.

Taylor Swift - The Man (Behind The Scenes: The Umpire)

Lady Gaga and Bradley Cooper's "I'll Never Love Again" is now certified Gold in the UK.

One Direction's "What Makes You Beautiful" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

The Weeknd currently occupies the entire top 5 on US Apple Music with songs from #AfterHours :
#1 Blinding Lights
#2 Alone Again
#3 Heartless
#4 Too Late
#5 Hardest to Love

US Pop radio callouts - Top songs by net positive audience reaction:
#1 Don’t Start Now
#2 Adore You
#3 You should be sad
#4 My Oh My
#5 Hot Girl Bummer

The Weeknd's #AfterHours will have sold over 500,000 total US units by the end of its first week of availability.

.@theweeknd's 'After Hours’ officially earned over 1 million global pre-saves on Apple Music prior to release. It’s the only album to ever achieve this.

.@theweeknd's "Blinding Lights" rises to #1 on the US Spotify chart for the first time (2,355,059 streams).

All tracks from @theweeknd's #AfterHours chart in the top 20 on US Spotify with at least 1 million streams each.

Biggest first day 2020 album debuts on global Spotify
#1 YHLQMDLG 61.3M
#2 After Hours 60.4M
#3 Music To Be Murdered By 50.5M
#4 Eternal Atake 47.7M
#5 Changes 40.4M
#6 MAP OF THE SOUL: 7 33.8M
#7 Circles 29M
#8 Rare 25.3M

Tony Bennett and Lady Gaga’s 'Cheek to Cheek' has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Eminem and Juice WRLD's "Godzilla" rises to #1 on the global YouTube music video chart (30.8 million; +16%).

Justin Bieber reveals he’s working on new music while in isolation amid the Coronavirus pandemic.

Why BLACKPINK

Childish Gambino - 3.15.20 (Album)

第二幅唔講以為係grimes

好似JOJO個 空條徐倫

Sam Smith's "How Do You Sleep?" has now surpassed 500 million streams on Spotify.

iMarkkeyz and Cardi B’s "Coronavirus" headed for debut on several Billboard component charts following digital release.

Taylor Swift's 'Lover' has now surpassed 2 billion streams on Spotify (album).

Justin Timberlake reflects on his and Britney Spears' iconic denim look:

“You do a lot of things when you're young and in love."

April 3

The Weeknd - After Hours (Deluxe)

The Weeknd's "Heartless" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Lady Gaga's "Always Remember Us This Way" has now surpassed 200 million views on YouTube.

Dua Lipa’s new album 'Future Nostaliga' will now be released one week early, on March 27.

pushed forward to release it 1pm today (March 25)

The Weeknd - In Your Eyes (Official Video)

Tekashi 6ix9ine requests early release from prison due to Coronavirus scare, TMZ reports.

Anne-Marie - Her

Kygo // Golden Hour // Friday

His last album is good imo

佢ig live講到喊

Adore you 同everything I wanted點解會上返去？咩impact btw dua

Radio

死都打唔低the boxDua could get that #1

Dua仲有第3

Lil Uzi Vert's songs dropped out

5SOS' "Easier" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

“Adore You” is Harry Styles’s second top 10 hit on the Hot 100 and first since debut single “Sign of the Times”.

Harry Styles ties Zayn as the One Direction member with the most top 10 hits on the Hot 100. Each has earned two.

Roddy Ricch’s "The Box" is just the 26th single in history to spend at least 11 weeks at #1 on the Hot 100.

The Weeknd's "Blinding Lights” rises to #1 on this week's Digital Song Sales chart. It’s The Weeknd’s fifth #1 sales hit.

Dua Lipa's "Don't Start Now” spends a second week at #1 on the Radio Songs chart [99.9 million audience; up 2%].

Cardi B's "Thru Your Phone" is now trending on US Apple Music.

Little Mix // Break Up Song // March 27

Billboard Hot 100: #18(+8) My Oh My, Camila Cabello Feat. DaBaby [15 weeks]. *new peak*

"My Oh My" is Camila Cabello’s sixth top 20 hit on the Hot 100.

Billboard Hot 100: #14(+5) Say So, Doja Cat [10 weeks]. *new peak*

Billboard Hot 100: #25(+5) Stupid Love, Lady Gaga [3 weeks]. *peak: #5*

Lil Uzi Vert is the first artist to chart every song from two full projects on the Hot 100 in back to back weeks (Eternal Atake & LUV vs. The World 2).

Lil Uzi Vert ties Lil Wayne as the artist with the second most simultaneous entries in Hot 100 history (22 this week).

Only Drake has ever charted more songs in a single week (27 in July 2018).

Dua Lipa has postponed her 'Future Nostalgia' tour until next year and is now set to begin in January 2021.

Justin Bieber - R&Bieber EP

just 5 songs from his latest album, 'Changes'.

Leigh-Anne成個當年mini cookies嘅Kary咁嘅髮型
Jade似啤酒妹

f*** wuhan virus

好顯老 見到啲造型先會醒起佢哋已經奔三

Album sales prediction

Kygo ft. Zara Larsson & Tyga // Like It Is // Friday
Kygo // Golden Hour (album) // TBA

OneRepublic // Better Days // Friday

Yes Zara

The Weeknd最新個mv......

Azealia Banks slams Kim Kardashian for getting involved in Taylor Swift’s feud with Kanye:

“Instead of suggesting he behave like a Father you suggested it was okay to pretty much sexually harass her. What if some weird older man was doing that to North or Chicago? Youd be livid”

“Both Kanye and Taylor have music that will survive them in the afterlife. YOU have not made any eternal contributions to the world. 100 years from now Skims, kkwbeauty and that reality show will disappear from humanity’s memory.”

Drake's "God's Plan" has now surpassed 1.5 billion streams on Spotify.

The Weeknd’s 'After Hours' has now surpassed 1 billion total streams on Spotify.

Harry Styles' "Sign of the Times" has now surpassed 600 million streams on Spotify.

Best selling downloads released this year (US pure)
#1 Yummy
#2 What A Man Gotta Do
#3 ON
#4 Life Is Good
#5 Godzilla
#6 You should be sad
#7 Stupid Love
#8 Anyone
#9 Intentions
#10 I Love Me

#1 this week on the Hot 100:
2009: Right Round
2010: Rude Boy
2011: Born This Way
2012: We Are Young
2013: Harlem Shake
2014: Happy
2015: Uptown Funk!
2016: Work
2017: Shape of You
2018: God’s Plan
2019: 7 rings
2020: The Box

Fifth Harmony and Ty Dolla $ign’s "Work From Home" up 11% in US streams this week amid Coronavirus outbreak (1.2 million).

Today in 2017, Ed Sheeran's 'Divide' debuted at #1 on the Billboard 200 with 451,000 sold.

The album spent a year in the top 10, produced the #1 hits "Shape of You" and "Perfect" and sold over 10 million units worldwide in its first year of release.

Today in 2017, Rihanna's "Love on the Brain" reached its peak of #5 on the Hot 100.

Taylor Swift's "You Belong With Me" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

"On" from the unknown Korean boy group? Jonas Brothers slaps perhaps

Karol G and Nicki Minaj's "Tusa" has now surpassed 700 million views on YouTube.

Taylor Swift and Brendon Urie’s ME!" has now surpassed 400 million streams on Spotify.

Normani for SavageXFenty.

Camila Cabello postpones The Romance Tour amid the Coronavirus pandemic.

NME’s preview for Dua Lipa’s ‘Future Nostalgia’: 5 STAR

“powerful pop perfection from a star unafraid to speak her mind”

Little Mix reveal who will get married first in Spill The Tea | Cosmopolitan UK

what is Fenty x Savage model doing here?

Dua Lipa - Break My Heart

playlist: don’t start now—> future nostalgia—> physical—> break my heart
I’m sorry The Weeknd I just dumped you

痢贏英超既話Perrie都可以準備定嫁比張生
Btw佢地各自既另一半都對佢地好好

Halsey - You should be sad (German Lyric Video)

Halsey - You should be sad (French Lyric Video)

Halsey - You should be sad (Japanese Lyric Video)

Halsey - You should be sad (Portuguese Lyric Video)

Halsey - You should be sad (Spanish Lyric Video)

Halsey, SUGA, BTS - SUGA’s Interlude (Korean Lyric Video)

lol Halsey works hard

Hailee Steinfeld - I Love You’s (Official Lyric Video)

Porter Robinson - Something Comforting (Official Music Video)

終於有人講porter
佢呢個mv好有仙氣
仲有浮喺半空嗰度係咪暗示緊新album會有She Heals Everything

Dua Lipa - Break My Heart MV

Dua Lipa - Future Nostalgia

痴線
究竟點做到近乎全碟都可以打單嘅程度
只係得Good In Bed loop唔落

Love Again , Hallucinate 直程係同 Physical 一樣咁神

Little Mix - Break Up Song

5 Seconds of Summer - CALM

Hailee Steinfeld - I Love You’s

Hallucinate
Boys will be boys

Levitating都好正 my sugarboo
近年咁多pop singer玩復古 佢真係數一數二

決定每日日頭loop future nostalgia 夜晚loop after hours

Good in bed好正

Kygo - Like It Is ft. Zara Larsson, Tyga

救命好高汁

痴線架 隻碟正到

Break my heart好撚正
聽幾次已經上晒腦

咁RETRO

Break My Heart 係咁叫人stay at home

Kanye West's 'JESUS IS KING' has now surpassed 500 million streams on Spotify.

Beyoncé's "Single Ladies" has now sold over 5.8 million digital copies in the US. It’s Beyoncé’s best seller on the format.

Early prediction:
1. Blinding Lights (+1)
2. The Box (-1)
3. Don't Start Now (=)
4. Heartless (+10)
5. Circles (+1)
6. Life is Good (-1)
7. Adore You (=)
8. Intentions (=)
9. everything i wanted (+1)
10. ROXANNE (-4)

11. Say So (+3)
16. My Oh My (+2)
18. Alone Again (NEW)
20. In Your Eyes (NEW)
21. Savage (NEW)
22. Snowchild (NEW)
25. Stupid Love (=)
55. I Love Me (-12)

US Certifications (RIAA): Harry Styles,

Kiwi Gold
Sign of the Times 3x Platinum
Adore You Platinum

Dua Lipa's "Break My Heart" will impact US pop radio next week as the next radio single from 'Future Nostalgia'.

5 years ago today, Rihanna's "Bitch Better Have My Money" was released.

The song became Rihanna’s milestone 35th top 20 hit on the Hot 100 and peaked at #1 on the dance chart.

歐美主流樂壇集中討論區58

8 years ago today, Justin Bieber's "Boyfriend" was released as the lead single from 'Believe'.

It sold over 500K first week and debuted at #2 on the Hot 100, going 6x Platinum.

Selena Gomez's 'Rare' has now surpassed 900 million streams on Spotify.

The Weeknd's "After Hours" has now surpassed 100 million streams on Spotify (song).

PARTYNEXTDOOR - PARTYMOBILE

PARTYNEXTDOOR - BELIEVE IT Feat. Rihanna

New PARTYNEXTDOOR and Rihanna single will impact US urban and rhythmic radio next week

Fifth Harmony and Ty Dolla $ign's "Work From Home" has now surpassed 1 billion streams on Spotify.

It's the first song by a girl group to achieve this milestone.

Wiz Khalifa and Charlie Puth's "See You Again" has now surpassed 1 billion streams on Spotify.

The Weeknd becomes just the ninth artist in history to surpass 60 million monthly listeners on Spotify.

Justin Bieber and Quavo's "Intentions" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

1000